# Translations template for Raven.
# Copyright (C) 2025 The Commit Company (Algocode Technologies Pvt. Ltd.)
# This file is distributed under the same license as the Raven project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2025.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Raven VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: support@thecommit.company\n"
"POT-Creation-Date: 2025-06-24 10:35+0828\n"
"PO-Revision-Date: 2025-06-24 10:35+0828\n"
"Last-Translator: support@thecommit.company\n"
"Language-Team: support@thecommit.company\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.16.0\n"

#. Description of the 'Enable Code Interpreter' (Check) field in DocType 'Raven
#. Bot'
#: raven/raven_bot/doctype/raven_bot/raven_bot.json
msgid ""
" Enable this if you want the bot to be able to process files like Excel sheets or data from Insights.\n"
"                    <br>\n"
"                    OpenAI Assistants run code in a sandboxed environment (on OpenAI servers) to do this."
msgstr "이 기능을 활성화하면 봇이 Excel 시트나 Insights의 데이터와 같은 파일을 처리할 수 있습니다.\n                    <br>\n                    OpenAI 어시스턴트는 이를 위해 샌드박스 환경(OpenAI 서버)에서 코드를 실행합니다."

#. Description of the Onboarding Step 'Add users'
#: raven/raven/onboarding_step/adding_users_to_raven/adding_users_to_raven.json
msgid ""
"## Adding Users\n"
"\n"
"To access Raven, users need to have the **Raven User** role.\n"
"\n"
"Go to the \"Users\" list and add the role to the users you want on Raven."
msgstr "## 사용자 추가\n\nRaven에 접근하려면 사용자가 **Raven 사용자** 역할을 가져야 합니다.\n\n\"사용자\" 목록으로 이동하여 Raven에 참여할 사용자에게 역할을 추가하세요."

#. Description of the Onboarding Step 'Understanding Channels'
#: raven/raven/onboarding_step/introduction_to_raven/introduction_to_raven.json
msgid ""
"## Channels\n"
"\n"
"Raven helps you and your team communicate with each other.\n"
"\n"
"Conversation happen in **channels**. \n"
"\n"
"All users who have access to Raven can view and send messages in **Open** channels. \n"
"\n"
"**Public** channels are visible to everyone, but only members can take send messages in them. Any user can join public channels. \n"
"\n"
"**Private** channels are only visible to members and new members can only be added by the channel admin - which is the creator of the channel. \n"
"\n"
"You could also send messages to other users privately via **Direct messages** - including yourself!\n"
"\n"
"A user could create as many channels and add as many users as they want to in them. "
msgstr "## 채널\n\nRaven은 귀하와 팀이 서로 소통할 수 있도록 도와줍니다.\n\n대화는 **채널**에서 이루어집니다. \n\nRaven에 접근 권한이 있는 모든 사용자는 **공개** 채널에서 메시지를 보고 보낼 수 있습니다. \n\n**공개** 채널은 모두에게 보이지만, 멤버만 메시지를 보낼 수 있습니다. 누구나 공개 채널에 참여할 수 있습니다. \n\n**비공개** 채널은 멤버만 볼 수 있으며, 새 멤버는 채널 관리자(채널 생성자)만 추가할 수 있습니다. \n\n또한 **직접 메시지**를 통해 다른 사용자에게 개인적으로 메시지를 보낼 수 있습니다 - 자신에게도 가능합니다!\n\n사용자는 원하는 만큼 채널을 만들고 원하는 만큼 사용자를 추가할 수 있습니다."

#. Description of the Onboarding Step 'Review Settings'
#: raven/raven/onboarding_step/review_raven_settings/review_raven_settings.json
msgid ""
"## Raven Settings\n"
"\n"
"\n"
"<em>**Automatically adding users to Raven**</em>\n"
"\n"
"To make it easy for you, the Raven User role is assigned to any user who has access to Desk. If you wish to turn this off, please head to Raven Settings."
msgstr "## Raven 설정\n\n\n<em>**사용자를 자동으로 Raven에 추가하기**</em>\n\n편의를 위해, Raven 사용자 역할은 Desk에 접근 권한이 있는 모든 사용자에게 자동으로 할당됩니다. 이 기능을 끄려면 Raven 설정으로 이동하세요."

#. Description of the Onboarding Step 'It's time. Send a Raven.'
#: raven/raven/onboarding_step/access_the_web_app/access_the_web_app.json
msgid ""
"### Access the web and mobile apps\n"
"\n"
"\n"
"Raven is available at <a href=\"/raven\">**/raven**</a> for both web and mobile. On mobile, Raven can be installed as a PWA."
msgstr "### 웹 및 모바일 앱 접근\n\n\nRaven은 웹과 모바일 모두에서 <a href=\"/raven\">**/raven**</a>에서 사용할 수 있습니다. 모바일에서는 Raven을 PWA로 설치할 수 있습니다."

#. Content of the 'html_condition' (HTML) field in DocType 'Raven Webhook'
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_webhook/raven_webhook.json
msgid ""
"<p><strong>Condition Examples:</strong></p>\n"
"<pre>doc.status==\"Open\"<br>doc.due_date==nowdate()<br>doc.total &gt; 40000\n"
"</pre>"
msgstr "<p><strong>조건 예시:</strong></p>\n<pre>doc.status==\"Open\"<br>doc.due_date==nowdate()<br>doc.total &gt; 40000\n</pre>"

#. Content of the 'html_xuuw' (HTML) field in DocType 'Raven User'
#: raven/raven/doctype/raven_user/raven_user.json
msgid "<p>To disable the user from accessing Raven, go to \"Users\" and remove the \"Raven User\" role.</p>"
msgstr "<p>사용자가 Raven에 접근하지 못하도록 하려면 \"사용자\"로 가서 \"Raven 사용자\" 역할을 제거하세요.</p>"

#. Header text in the Raven Workspace
#: raven/raven/workspace/raven/raven.json
msgid "<span class=\"h4\"><a href=\"/raven\">Raven</a></span>"
msgstr "<span class=\"h4\"><a href=\"/raven\">Raven</a></span>"

#: raven/raven_channel_management/doctype/raven_channel/raven_channel.py:193
msgid "A channel with this name already exists in this workspace."
msgstr "이 작업 공간에 동일한 이름의 채널이 이미 존재합니다."

#. Label of the ai_section (Section Break) field in DocType 'Raven Settings'
#. Label of a Card Break in the Raven Workspace
#. Label of the ai_tab (Tab Break) field in DocType 'Raven Bot'
#. Label of the ai_tab (Tab Break) field in DocType 'Raven Channel'
#: raven/raven/doctype/raven_settings/raven_settings.json
#: raven/raven/workspace/raven/raven.json
#: raven/raven_bot/doctype/raven_bot/raven_bot.json
#: raven/raven_channel_management/doctype/raven_channel/raven_channel.json
msgid "AI"
msgstr "AI"

#: raven/ai/openai_client.py:14
msgid "AI Integration is not enabled"
msgstr "AI 통합이 활성화되어 있지 않습니다"

#. Label of the action (Select) field in DocType 'Raven Message Action'
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_message_action/raven_message_action.json
msgid "Action"
msgstr "작업"

#. Label of the action_name (Data) field in DocType 'Raven Message Action'
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_message_action/raven_message_action.json
msgid "Action Name"
msgstr "작업 이름"

#: raven/public/js/timeline_button.js:60
msgid "Add Attachment"
msgstr "첨부 파일 추가"

#. Label of an action in the Onboarding Step 'Add users'
#: raven/raven/onboarding_step/adding_users_to_raven/adding_users_to_raven.json
msgid "Add Users to Raven"
msgstr "Raven에 사용자 추가"

#. Title of an Onboarding Step
#: raven/raven/onboarding_step/adding_users_to_raven/adding_users_to_raven.json
msgid "Add users"
msgstr "사용자 추가"

#. Name of a role
#: raven/raven/doctype/raven_settings/raven_settings.json
msgid "All"
msgstr "전체"

#. Label of the allow_bot_to_write_documents (Check) field in DocType 'Raven
#. Bot'
#: raven/raven_bot/doctype/raven_bot/raven_bot.json
msgid "Allow Bot to Write Documents"
msgstr "봇이 문서를 작성하도록 허용"

#. Label of the allow_notifications (Check) field in DocType 'Raven Channel
#. Member'
#: raven/raven_channel_management/doctype/raven_channel_member/raven_channel_member.json
msgid "Allow notifications"
msgstr "알림 허용"

#. Description of the 'Top P' (Float) field in DocType 'Raven Bot'
#: raven/raven_bot/doctype/raven_bot/raven_bot.json
msgid ""
"An alternative to sampling with temperature, called nucleus sampling, where the model considers the results of the tokens with top_p probability mass. So 0.1 means only the tokens comprising the top 10% probability mass are considered.\n"
"\n"
"We generally recommend altering this or temperature but not both."
msgstr "온도 샘플링의 대안으로, 모델이 top_p 확률 질량을 가진 토큰의 결과만 고려하는 누클리어스 샘플링이 있습니다. 예를 들어 0.1은 상위 10% 확률 질량을 차지하는 토큰만 고려한다는 의미입니다.\n\n일반적으로 온도 또는 top_p 중 하나만 변경하는 것을 권장합니다."

#. Option for the 'Type' (Select) field in DocType 'Raven AI Function'
#: raven/raven_ai/doctype/raven_ai_function/raven_ai_function.json
msgid "Attach File to Document"
msgstr "문서에 파일 첨부"

#. Label of the attendance_and_leaves_section (Section Break) field in DocType
#. 'Raven Settings'
#: raven/raven/doctype/raven_settings/raven_settings.json
msgid "Attendance and Leaves"
msgstr "출석 및 휴가"

#. Label of the auto_create_department_channel (Check) field in DocType 'Raven
#. Settings'
#: raven/raven/doctype/raven_settings/raven_settings.json
msgid "Automatically Create a Channel for each Department"
msgstr "각 부서별로 채널 자동 생성"

#. Label of the auto_add_system_users (Check) field in DocType 'Raven Settings'
#: raven/raven/doctype/raven_settings/raven_settings.json
msgid "Automatically add system users to Raven"
msgstr "시스템 사용자를 자동으로 Raven에 추가"

#. Label of the availability_status (Select) field in DocType 'Raven User'
#: raven/raven/doctype/raven_user/raven_user.json
msgid "Availability Status"
msgstr "상태"

#. Option for the 'Availability Status' (Select) field in DocType 'Raven User'
#: raven/raven/doctype/raven_user/raven_user.json
msgid "Available"
msgstr "사용 가능"

#. Option for the 'Availability Status' (Select) field in DocType 'Raven User'
#: raven/raven/doctype/raven_user/raven_user.json
msgid "Away"
msgstr "자리 비움"

#. Label of the blurhash (Small Text) field in DocType 'Raven Message'
#: raven/raven_messaging/doctype/raven_message/raven_message.json
msgid "Blurhash"
msgstr "블러해시"

#. Option for the 'Type' (Select) field in DocType 'Raven User'
#. Label of the bot (Link) field in DocType 'Raven User'
#. Label of the bot (Link) field in DocType 'Raven Incoming Webhook'
#. Label of the bot (Link) field in DocType 'Raven Scheduler Event'
#. Label of the bot (Link) field in DocType 'Raven Message'
#: raven/raven/doctype/raven_user/raven_user.json
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_incoming_webhook/raven_incoming_webhook.json
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_scheduler_event/raven_scheduler_event.json
#: raven/raven_messaging/doctype/raven_message/raven_message.json
msgid "Bot"
msgstr "봇"

#. Label of the bot_functions (Table) field in DocType 'Raven Bot'
#: raven/raven_bot/doctype/raven_bot/raven_bot.json
msgid "Bot Functions"
msgstr "봇 기능"

#. Label of the bot_name (Data) field in DocType 'Raven Bot'
#: raven/raven_bot/doctype/raven_bot/raven_bot.json
msgid "Bot Name"
msgstr "봇 이름"

#: raven/raven/doctype/raven_user/raven_user.py:48
msgid "Bot is mandatory"
msgstr "봇은 필수입니다"

#: raven/ai/agents_integration.py:321
msgid "Bot model is not configured"
msgstr "봇 모델이 구성되지 않았습니다"

#. Label of a Link in the Raven Workspace
#: raven/raven/workspace/raven/raven.json
msgid "Bots"
msgstr "봇들"

#. Label of the cron_expression (Data) field in DocType 'Raven Scheduler Event'
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_scheduler_event/raven_scheduler_event.json
msgid "CRON Expression"
msgstr "CRON 표현식"

#. Description of the 'Message' (Code) field in DocType 'Raven Document
#. Notification'
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_document_notification/raven_document_notification.json
msgid "Can be HTML/Markdown/Plain Text. Support Jinja tags"
msgstr "HTML/마크다운/일반 텍스트 가능. Jinja 태그 지원"

#. Label of the can_only_join_via_invite (Check) field in DocType 'Raven
#. Workspace'
#: raven/raven/doctype/raven_workspace/raven_workspace.json
msgid "Can only join via invite?"
msgstr "초대장으로만 참여 가능?"

#. Option for the 'Send Alert On' (Select) field in DocType 'Raven Document
#. Notification'
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_document_notification/raven_document_notification.json
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#. Option for the 'Type' (Select) field in DocType 'Raven AI Function'
#: raven/raven_ai/doctype/raven_ai_function/raven_ai_function.json
msgid "Cancel Document"
msgstr "문서 취소"

#. Label of the channel_id (Link) field in DocType 'Raven Channel Member'
#. Option for the 'Channel Type' (Select) field in DocType 'Raven Document
#. Notification Recipients'
#. Option for the 'Send to' (Select) field in DocType 'Raven Scheduler Event'
#. Label of the channel (Link) field in DocType 'Raven Scheduler Event'
#. Option for the 'Conditions On' (Select) field in DocType 'Raven Webhook'
#. Label of the channel_id (Link) field in DocType 'Raven Webhook'
#: raven/raven_channel_management/doctype/raven_channel_member/raven_channel_member.json
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_document_notification_recipients/raven_document_notification_recipients.json
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_scheduler_event/raven_scheduler_event.json
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_webhook/raven_webhook.json
msgid "Channel"
msgstr "채널"

#. Option for the 'Webhook Trigger' (Select) field in DocType 'Raven Webhook'
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_webhook/raven_webhook.json
msgid "Channel Created"
msgstr "채널 생성됨"

#. Option for the 'Webhook Trigger' (Select) field in DocType 'Raven Webhook'
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_webhook/raven_webhook.json
msgid "Channel Deleted"
msgstr "채널 삭제됨"

#. Label of the channel_description (Small Text) field in DocType 'Raven
#. Channel'
#: raven/raven_channel_management/doctype/raven_channel/raven_channel.json
msgid "Channel Description"
msgstr "채널 설명"

#. Label of the channel_id (Link) field in DocType 'Raven Pinned Channels'
#. Label of the channel_id (Link) field in DocType 'Raven Incoming Webhook'
#. Label of the channel_id (Link) field in DocType 'Raven Message'
#. Label of the channel_id (Link) field in DocType 'Raven Message Reaction'
#: raven/raven/doctype/raven_pinned_channels/raven_pinned_channels.json
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_incoming_webhook/raven_incoming_webhook.json
#: raven/raven_messaging/doctype/raven_message/raven_message.json
#: raven/raven_messaging/doctype/raven_message_reaction/raven_message_reaction.json
msgid "Channel ID"
msgstr "채널 ID"

#. Option for the 'Webhook Trigger' (Select) field in DocType 'Raven Webhook'
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_webhook/raven_webhook.json
msgid "Channel Member Added"
msgstr "채널 멤버 추가됨"

#. Option for the 'Webhook Trigger' (Select) field in DocType 'Raven Webhook'
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_webhook/raven_webhook.json
msgid "Channel Member Deleted"
msgstr "채널 멤버 삭제됨"

#. Label of the channel_name (Data) field in DocType 'Raven Channel'
#: raven/raven_channel_management/doctype/raven_channel/raven_channel.json
msgid "Channel Name"
msgstr "채널 이름"

#. Label of the channel_type (Select) field in DocType 'Raven Document
#. Notification Recipients'
#. Option for the 'Conditions On' (Select) field in DocType 'Raven Webhook'
#. Label of the channel_type (Select) field in DocType 'Raven Webhook'
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_document_notification_recipients/raven_document_notification_recipients.json
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_webhook/raven_webhook.json
msgid "Channel Type"
msgstr "채널 유형"

#: raven/raven_integrations/doctype/raven_webhook/raven_webhook.py:221
msgid "Channel Type cannot be triggered on other doctypes"
msgstr "채널 유형은 다른 문서 유형에서 트리거할 수 없습니다"

#: raven/raven_integrations/doctype/raven_webhook/raven_webhook.py:202
msgid "Channel cannot be triggered on User"
msgstr "채널은 사용자에서 트리거할 수 없습니다"

#: raven/raven_integrations/doctype/raven_document_notification/raven_document_notification.py:80
msgid "Channel {0} does not exist in Raven."
msgstr "채널 {0}이(가) Raven에 존재하지 않습니다."

#. Label of a Link in the Raven Workspace
#: raven/raven/workspace/raven/raven.json
msgid "Channels"
msgstr "채널들"

#. Label of the chat_style_section (Section Break) field in DocType 'Raven
#. User'
#: raven/raven/doctype/raven_user/raven_user.json
msgid "Chat Layout"
msgstr "채팅 레이아웃"

#. Label of the chat_style (Select) field in DocType 'Raven User'
#: raven/raven/doctype/raven_user/raven_user.json
msgid "Chat Style"
msgstr "채팅 스타일"

#. Option for the 'Type' (Select) field in DocType 'Raven Message Action
#. Fields'
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_message_action_fields/raven_message_action_fields.json
msgid "Checkbox"
msgstr "체크박스"

#. Label of the child_table_name (Data) field in DocType 'Raven AI Function
#. Params'
#: raven/raven_ai/doctype/raven_ai_function_params/raven_ai_function_params.json
msgid "Child Table Name"
msgstr "하위 테이블 이름"

#: raven/raven_ai/doctype/raven_ai_function/raven_ai_function.py:116
msgid "Child table {0} is not a valid doctype"
msgstr "하위 테이블 {0}은(는) 유효한 문서 유형이 아닙니다"

#: raven/raven_ai/doctype/raven_ai_function/raven_ai_function.py:110
msgid "Child table {0} not found in {1}"
msgstr "하위 테이블 {0}을(를) {1}에서 찾을 수 없습니다"

#. Label of the company (Data) field in DocType 'Raven HR Company Workspace'
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_hr_company_workspace/raven_hr_company_workspace.json
msgid "Company"
msgstr "회사"

#. Label of the company_workspace_mapping (Table) field in DocType 'Raven
#. Settings'
#: raven/raven/doctype/raven_settings/raven_settings.json
msgid "Company Workspace Mapping"
msgstr "회사 작업 공간 매핑"

#. Label of the condition (Code) field in DocType 'Raven Document Notification'
#. Label of the condition (Small Text) field in DocType 'Raven Webhook'
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_document_notification/raven_document_notification.json
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_webhook/raven_webhook.json
msgid "Condition"
msgstr "조건"

#. Label of the conditions_tab (Tab Break) field in DocType 'Raven Document
#. Notification'
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_document_notification/raven_document_notification.json
msgid "Conditions"
msgstr "조건들"

#. Label of the conditions_on (Select) field in DocType 'Raven Webhook'
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_webhook/raven_webhook.json
msgid "Conditions On"
msgstr "조건 활성화"

#. Label of the config (Small Text) field in DocType 'Raven Settings'
#: raven/raven/doctype/raven_settings/raven_settings.json
msgid "Config"
msgstr "설정"

#: raven/raven_bot/doctype/raven_bot/raven_bot.py:173
msgid "Connection to OpenAI API failed. Please check your Organization ID and API Key for any extra spaces. Error: {0}"
msgstr "OpenAI API 연결 실패. 조직 ID와 API 키에 공백이 없는지 확인하세요. 오류: {0}"

#. Label of the content (Small Text) field in DocType 'Raven Scheduler Event'
#. Label of the content (Long Text) field in DocType 'Raven Message'
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_scheduler_event/raven_scheduler_event.json
#: raven/raven_messaging/doctype/raven_message/raven_message.json
msgid "Content"
msgstr "내용"

#. Option for the 'Type' (Select) field in DocType 'Raven AI Function'
#. Option for the 'Action' (Select) field in DocType 'Raven Message Action'
#: raven/raven_ai/doctype/raven_ai_function/raven_ai_function.json
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_message_action/raven_message_action.json
msgid "Create Document"
msgstr "문서 생성"

#. Option for the 'Type' (Select) field in DocType 'Raven AI Function'
#: raven/raven_ai/doctype/raven_ai_function/raven_ai_function.json
msgid "Create Multiple Documents"
msgstr "여러 문서 생성"

#. Option for the 'Event Frequency' (Select) field in DocType 'Raven Scheduler
#. Event'
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_scheduler_event/raven_scheduler_event.json
msgid "Cron"
msgstr "크론"

#. Option for the 'Conditions On' (Select) field in DocType 'Raven Webhook'
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_webhook/raven_webhook.json
msgid "Custom"
msgstr "사용자 정의"

#. Option for the 'Type' (Select) field in DocType 'Raven AI Function'
#. Option for the 'Action' (Select) field in DocType 'Raven Message Action'
#: raven/raven_ai/doctype/raven_ai_function/raven_ai_function.json
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_message_action/raven_message_action.json
msgid "Custom Function"
msgstr "사용자 정의 함수"

#. Label of the custom_function_path (Small Text) field in DocType 'Raven
#. Message Action'
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_message_action/raven_message_action.json
msgid "Custom Function Path"
msgstr "사용자 정의 함수 경로"

#. Label of the custom_status (Data) field in DocType 'Raven User'
#: raven/raven/doctype/raven_user/raven_user.json
msgid "Custom Status"
msgstr "사용자 정의 상태"

#. Option for the 'Send to' (Select) field in DocType 'Raven Scheduler Event'
#. Label of the dm (Link) field in DocType 'Raven Scheduler Event'
#. Option for the 'Channel Type' (Select) field in DocType 'Raven Webhook'
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_scheduler_event/raven_scheduler_event.json
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_webhook/raven_webhook.json
msgid "DM"
msgstr "DM"

#. Option for the 'Type' (Select) field in DocType 'Raven Message Action
#. Fields'
#. Label of the webhook_data (Table) field in DocType 'Raven Webhook'
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_message_action_fields/raven_message_action_fields.json
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_webhook/raven_webhook.json
msgid "Data"
msgstr "데이터"

#. Option for the 'Type' (Select) field in DocType 'Raven Message Action
#. Fields'
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_message_action_fields/raven_message_action_fields.json
msgid "Date"
msgstr "날짜"

#. Option for the 'Event Frequency' (Select) field in DocType 'Raven Scheduler
#. Event'
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_scheduler_event/raven_scheduler_event.json
msgid "Date of the month"
msgstr "월의 날짜"

#. Option for the 'Type' (Select) field in DocType 'Raven Message Action
#. Fields'
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_message_action_fields/raven_message_action_fields.json
msgid "Datetime"
msgstr "날짜 및 시간"

#. Label of the debug_mode (Check) field in DocType 'Raven Bot'
#: raven/raven_bot/doctype/raven_bot/raven_bot.json
msgid "Debug Mode"
msgstr "디버그 모드"

#. Label of the default_value (Data) field in DocType 'Raven AI Function
#. Params'
#. Label of the default_value (Small Text) field in DocType 'Raven Message
#. Action Fields'
#: raven/raven_ai/doctype/raven_ai_function_params/raven_ai_function_params.json
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_message_action_fields/raven_message_action_fields.json
msgid "Default Value"
msgstr "기본값"

#. Label of the default_value_type (Select) field in DocType 'Raven Message
#. Action Fields'
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_message_action_fields/raven_message_action_fields.json
msgid "Default Value Type"
msgstr "기본 값 유형"

#. Label of the default_values_section (Section Break) field in DocType 'Raven
#. Message Action Fields'
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_message_action_fields/raven_message_action_fields.json
msgid "Default Values"
msgstr "기본 값"

#. Option for the 'Send Alert On' (Select) field in DocType 'Raven Document
#. Notification'
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_document_notification/raven_document_notification.json
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#. Option for the 'Type' (Select) field in DocType 'Raven AI Function'
#: raven/raven_ai/doctype/raven_ai_function/raven_ai_function.json
msgid "Delete Document"
msgstr "문서 삭제"

#. Option for the 'Type' (Select) field in DocType 'Raven AI Function'
#: raven/raven_ai/doctype/raven_ai_function/raven_ai_function.json
msgid "Delete Multiple Documents"
msgstr "여러 문서 삭제"

#. Label of the department_channel_type (Select) field in DocType 'Raven
#. Settings'
#: raven/raven/doctype/raven_settings/raven_settings.json
msgid "Department Channel Type"
msgstr "부서 채널 유형"

#. Label of the description (Small Text) field in DocType 'Raven Workspace'
#. Label of the description (Small Text) field in DocType 'Raven AI Function'
#. Label of the description (Small Text) field in DocType 'Raven AI Function
#. Params'
#. Label of the description (Small Text) field in DocType 'Raven Bot Functions'
#. Label of the description (Small Text) field in DocType 'Raven Bot'
#. Label of the description (Small Text) field in DocType 'Raven Message
#. Action'
#: raven/raven/doctype/raven_workspace/raven_workspace.json
#: raven/raven_ai/doctype/raven_ai_function/raven_ai_function.json
#: raven/raven_ai/doctype/raven_ai_function_params/raven_ai_function_params.json
#: raven/raven_ai/doctype/raven_bot_functions/raven_bot_functions.json
#: raven/raven_bot/doctype/raven_bot/raven_bot.json
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_message_action/raven_message_action.json
msgid "Description"
msgstr "설명"

#. Label of the device_information (Data) field in DocType 'Raven Push Token'
#: raven/raven/doctype/raven_push_token/raven_push_token.json
msgid "Device Information"
msgstr "장치 정보"

#. Label of the dialog_properties_tab (Tab Break) field in DocType 'Raven
#. Message Action'
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_message_action/raven_message_action.json
msgid "Dialog Properties"
msgstr "대화 상자 속성"

#. Label of the disabled (Check) field in DocType 'Raven Scheduler Event'
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_scheduler_event/raven_scheduler_event.json
msgid "Disabled"
msgstr "사용 안 함"

#: raven/public/js/timeline_button.js:211
msgid "Discard"
msgstr "버리기"

#. Label of the do_not_ask_ai (Check) field in DocType 'Raven AI Function
#. Params'
#: raven/raven_ai/doctype/raven_ai_function_params/raven_ai_function_params.json
msgid "Do not ask AI to fill this variable"
msgstr "AI에게 이 변수를 채우지 말라고 지시"

#. Label of the do_not_attach_doc (Check) field in DocType 'Raven Document
#. Notification'
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_document_notification/raven_document_notification.json
msgid "Do not attach document with message"
msgstr "메시지에 문서 첨부하지 않음"

#. Option for the 'Availability Status' (Select) field in DocType 'Raven User'
#: raven/raven/doctype/raven_user/raven_user.json
msgid "Do not disturb"
msgstr "방해 금지"

#. Label of the sb_doc_events (Section Break) field in DocType 'Raven Webhook'
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_webhook/raven_webhook.json
msgid "Doc Events"
msgstr "문서 이벤트"

#. Option for the 'Variable Type' (Select) field in DocType 'Raven Document
#. Notification Recipients'
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_document_notification_recipients/raven_document_notification_recipients.json
msgid "DocField"
msgstr "문서 필드"

#. Label of a Card Break in the Raven Workspace
#: raven/raven/workspace/raven/raven.json
msgid "DocTypes"
msgstr "문서 유형"

#. Label of a Link in the Raven Workspace
#: raven/raven/workspace/raven/raven.json
msgid "Document Notifications"
msgstr "문서 알림"

#. Label of the document_parsing_tab (Tab Break) field in DocType 'Raven Bot'
#: raven/raven_bot/doctype/raven_bot/raven_bot.json
msgid "Document Parsing"
msgstr "문서 구문 분석"

#. Label of the document_type (Link) field in DocType 'Raven Document
#. Notification'
#. Label of the document_type (Link) field in DocType 'Raven Message Action'
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_document_notification/raven_document_notification.json
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_message_action/raven_message_action.json
msgid "Document Type"
msgstr "문서 유형"

#: raven/raven_integrations/doctype/raven_message_action/raven_message_action.py:44
msgid "Document Type is required."
msgstr "문서 유형은 필수입니다."

#. Label of the dynamic_instructions (Check) field in DocType 'Raven Bot
#. Instruction Template'
#. Label of the dynamic_instructions (Check) field in DocType 'Raven Bot'
#: raven/raven_ai/doctype/raven_bot_instruction_template/raven_bot_instruction_template.json
#: raven/raven_bot/doctype/raven_bot/raven_bot.json
msgid "Dynamic Instructions"
msgstr "동적 지침"

#. Description of the 'Dynamic Instructions' (Check) field in DocType 'Raven
#. Bot Instruction Template'
#. Description of the 'Dynamic Instructions' (Check) field in DocType 'Raven
#. Bot'
#: raven/raven_ai/doctype/raven_bot_instruction_template/raven_bot_instruction_template.json
#: raven/raven_bot/doctype/raven_bot/raven_bot.json
msgid "Dynamic Instructions allow you to embed Jinja tags in your instruction to the bot. Hence the instruction would be different based on the user who is calling the bot or the data in your system. These instructions are computed every time the bot is called. Check this if you want to embed things like Employee ID, Company Name etc in your instructions dynamically"
msgstr "동적 지침을 사용하면 봇에 대한 지침에 Jinja 태그를 삽입할 수 있습니다. 따라서 봇을 호출하는 사용자나 시스템의 데이터에 따라 지침이 달라집니다. 이러한 지침은 봇이 호출될 때마다 계산됩니다. 직원 ID, 회사 이름 등과 같은 내용을 동적으로 지침에 포함하려면 이 옵션을 선택하세요."

#: raven/api/login.py:50
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#. Label of the emoji_name (Data) field in DocType 'Raven Custom Emoji'
#: raven/raven_messaging/doctype/raven_custom_emoji/raven_custom_emoji.json
msgid "Emoji Name"
msgstr "이모지 이름"

#. Label of the enable_ai_integration (Check) field in DocType 'Raven Settings'
#: raven/raven/doctype/raven_settings/raven_settings.json
msgid "Enable AI Integration"
msgstr "AI 통합 활성화"

#. Label of the enable_code_interpreter (Check) field in DocType 'Raven Bot'
#: raven/raven_bot/doctype/raven_bot/raven_bot.json
msgid "Enable Code Interpreter"
msgstr "코드 인터프리터 활성화"

#. Label of the enable_file_search (Check) field in DocType 'Raven Bot'
#: raven/raven_bot/doctype/raven_bot/raven_bot.json
msgid "Enable File Search"
msgstr "파일 검색 활성화"

#. Label of the enable_google_apis (Check) field in DocType 'Raven Settings'
#: raven/raven/doctype/raven_settings/raven_settings.json
msgid "Enable Google APIs"
msgstr "Google API 활성화"

#. Label of the enable_local_llm (Check) field in DocType 'Raven Settings'
#: raven/raven/doctype/raven_settings/raven_settings.json
msgid "Enable Local LLM"
msgstr "로컬 LLM 활성화"

#. Label of the enable_openai_services (Check) field in DocType 'Raven
#. Settings'
#: raven/raven/doctype/raven_settings/raven_settings.json
msgid "Enable OpenAI Services"
msgstr "OpenAI 서비스 활성화"

#. Label of the enable_security (Check) field in DocType 'Raven Webhook'
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_webhook/raven_webhook.json
msgid "Enable Security"
msgstr "보안 활성화"

#. Label of the enable_video_calling_via_livekit (Check) field in DocType
#. 'Raven Settings'
#: raven/raven/doctype/raven_settings/raven_settings.json
msgid "Enable Video Calling via LiveKit"
msgstr "LiveKit을 통한 영상 통화 활성화"

#. Description of the 'Enable File Search' (Check) field in DocType 'Raven Bot'
#: raven/raven_bot/doctype/raven_bot/raven_bot.json
msgid ""
"Enable this if you want the bot to be able to read PDF files and scan them.\n"
"\n"
"File search enables the assistant with knowledge from files that you upload. Once a file is uploaded, the assistant automatically decides when to retrieve content based on user requests."
msgstr "봇이 PDF 파일을 읽고 스캔할 수 있도록 하려면 이 옵션을 활성화하세요.\n\n파일 검색은 업로드한 파일의 지식을 기반으로 어시스턴트를 활성화합니다. 파일이 업로드되면 어시스턴트는 사용자 요청에 따라 언제 내용을 검색할지 자동으로 결정합니다."

#. Label of the enabled (Check) field in DocType 'Raven User'
#. Label of the enabled (Check) field in DocType 'Raven Document Notification'
#. Label of the enabled (Check) field in DocType 'Raven Message Action'
#. Label of the enabled (Check) field in DocType 'Raven Webhook'
#: raven/raven/doctype/raven_user/raven_user.json
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_document_notification/raven_document_notification.json
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_message_action/raven_message_action.json
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_webhook/raven_webhook.json
msgid "Enabled"
msgstr "활성화됨"

#. Label of the environment (Select) field in DocType 'Raven Push Token'
#: raven/raven/doctype/raven_push_token/raven_push_token.json
msgid "Environment"
msgstr "환경"

#: raven/raven_integrations/doctype/raven_document_notification/raven_document_notification.py:250
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_document_notification/raven_document_notification.py:261
msgid "Error in Raven Notification"
msgstr "Raven 알림 오류"

#: raven/api/reactions.py:60
msgid "Error reacting to message {0}"
msgstr "메시지 {0}에 반응하는 중 오류 발생"

#: raven/public/js/timeline_button.js:310
msgid "Error sending message"
msgstr "메시지 전송 오류"

#: raven/raven_integrations/doctype/raven_document_notification/raven_document_notification.py:247
msgid "Error while evaluating Raven Notification {0}. Please fix your template."
msgstr "Raven 알림 {0} 평가 중 오류가 발생했습니다. 템플릿을 수정하세요."

#. Label of the event_frequency (Select) field in DocType 'Raven Scheduler
#. Event'
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_scheduler_event/raven_scheduler_event.json
msgid "Event Frequency"
msgstr "이벤트 빈도"

#. Option for the 'Event Frequency' (Select) field in DocType 'Raven Scheduler
#. Event'
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_scheduler_event/raven_scheduler_event.json
msgid "Every Day"
msgstr "매일"

#. Option for the 'Event Frequency' (Select) field in DocType 'Raven Scheduler
#. Event'
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_scheduler_event/raven_scheduler_event.json
msgid "Every Day of the week"
msgstr "매주 매일"

#. Label of the fcm_token (Small Text) field in DocType 'Raven Push Token'
#: raven/raven/doctype/raven_push_token/raven_push_token.json
msgid "FCM Token"
msgstr "FCM 토큰"

#: raven/api/support_request.py:45
msgid "Failed to submit the ticket"
msgstr "티켓 제출 실패"

#: raven/raven_integrations/doctype/raven_document_notification/raven_document_notification.py:95
msgid "Field {0} does not exist in {1}."
msgstr "필드 {0}가 {1}에 존재하지 않습니다."

#: raven/raven_ai/doctype/raven_ai_function/raven_ai_function.py:121
#: raven/raven_ai/doctype/raven_ai_function/raven_ai_function.py:127
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_message_action/raven_message_action.py:75
msgid "Field {0} not found in {1}"
msgstr "필드 {0}를 {1}에서 찾을 수 없습니다."

#. Label of the fieldname (Data) field in DocType 'Raven AI Function Params'
#. Label of the fieldname (Data) field in DocType 'Raven Message Action Fields'
#: raven/raven_ai/doctype/raven_ai_function_params/raven_ai_function_params.json
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_message_action_fields/raven_message_action_fields.json
msgid "Fieldname"
msgstr "필드명"

#. Label of the fields_tab (Tab Break) field in DocType 'Raven Message Action'
#. Label of the fields (Table) field in DocType 'Raven Message Action'
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_message_action/raven_message_action.json
msgid "Fields"
msgstr "필드"

#. Label of the file (Link) field in DocType 'Raven AI Bot Files'
#. Label of the file (Attach) field in DocType 'Raven AI File Source'
#. Label of the file (Attach) field in DocType 'Raven Message'
#. Option for the 'Message Type' (Select) field in DocType 'Raven Message'
#: raven/raven_ai/doctype/raven_ai_bot_files/raven_ai_bot_files.json
#: raven/raven_ai/doctype/raven_ai_file_source/raven_ai_file_source.json
#: raven/raven_messaging/doctype/raven_message/raven_message.json
msgid "File"
msgstr "파일"

#. Label of the file_name (Data) field in DocType 'Raven AI File Source'
#: raven/raven_ai/doctype/raven_ai_file_source/raven_ai_file_source.json
msgid "File Name"
msgstr "파일 이름"

#. Label of the file_sources (Table) field in DocType 'Raven Bot'
#: raven/raven_bot/doctype/raven_bot/raven_bot.json
msgid "File Sources"
msgstr "파일 출처"

#. Label of the file_thumbnail (Attach) field in DocType 'Raven Message'
#: raven/raven_messaging/doctype/raven_message/raven_message.json
msgid "File Thumbnail"
msgstr "파일 썸네일"

#. Label of the file_type (Data) field in DocType 'Raven AI File Source'
#: raven/raven_ai/doctype/raven_ai_file_source/raven_ai_file_source.json
msgid "File Type"
msgstr "파일 유형"

#: raven/ai/functions.py:172
msgid "File not found"
msgstr "파일을 찾을 수 없습니다"

#. Label of the first_name (Data) field in DocType 'Raven User'
#: raven/raven/doctype/raven_user/raven_user.json
msgid "First Name"
msgstr "이름"

#. Description of the 'Model' (Data) field in DocType 'Raven Bot'
#: raven/raven_bot/doctype/raven_bot/raven_bot.json
msgid "For OpenAI: gpt-4o, gpt-4, etc. For Local LLM: use model name from /v1/models endpoint"
msgstr "OpenAI용: gpt-4o, gpt-4 등. 로컬 LLM용: /v1/models 엔드포인트에서 모델 이름 사용"

#. Option for the 'Push Notification Service' (Select) field in DocType 'Raven
#. Settings'
#: raven/raven/doctype/raven_settings/raven_settings.json
msgid "Frappe Cloud"
msgstr "Frappe 클라우드"

#. Label of the frappe_hr_tab (Tab Break) field in DocType 'Raven Settings'
#: raven/raven/doctype/raven_settings/raven_settings.json
msgid "Frappe HR"
msgstr "Frappe 인사관리"

#. Label of the full_name (Data) field in DocType 'Raven User'
#: raven/raven/doctype/raven_user/raven_user.json
msgid "Full Name"
msgstr "전체 이름"

#. Label of the function (Link) field in DocType 'Raven Bot Functions'
#: raven/raven_ai/doctype/raven_bot_functions/raven_bot_functions.json
msgid "Function"
msgstr "함수"

#. Label of the function_definition (JSON) field in DocType 'Raven AI Function'
#: raven/raven_ai/doctype/raven_ai_function/raven_ai_function.json
msgid "Function Definition"
msgstr "함수 정의"

#. Label of the function_name (Data) field in DocType 'Raven AI Function'
#: raven/raven_ai/doctype/raven_ai_function/raven_ai_function.json
msgid "Function Name"
msgstr "함수 이름"

#. Label of the function_path (Small Text) field in DocType 'Raven AI Function'
#: raven/raven_ai/doctype/raven_ai_function/raven_ai_function.json
msgid "Function Path"
msgstr "함수 경로"

#: raven/raven_integrations/doctype/raven_message_action/raven_message_action.py:47
msgid "Function Path is required."
msgstr "함수 경로는 필수입니다."

#: raven/raven_ai/doctype/raven_ai_function/raven_ai_function.py:441
msgid "Function name cannot be one of the core functions. Please choose a different name."
msgstr "함수 이름은 핵심 함수 중 하나일 수 없습니다. 다른 이름을 선택하세요."

#: raven/raven_ai/doctype/raven_ai_function/raven_ai_function.py:466
msgid "Function not found"
msgstr "함수를 찾을 수 없습니다"

#: raven/raven_ai/doctype/raven_ai_function/raven_ai_function.py:416
msgid "Function path is required for Custom Functions"
msgstr "사용자 정의 함수에는 함수 경로가 필요합니다"

#: raven/api/message_actions.py:92
msgid "Function {0} not found"
msgstr "함수 {0}를 찾을 수 없습니다"

#: raven/raven_integrations/doctype/raven_message_action/raven_message_action.py:56
msgid "Function {0} not found."
msgstr "함수 {0}를 찾을 수 없습니다."

#. Label of a Link in the Raven Workspace
#: raven/raven/workspace/raven/raven.json
msgid "Functions"
msgstr "함수들"

#. Option for the 'Type' (Select) field in DocType 'Raven AI Function'
#: raven/raven_ai/doctype/raven_ai_function/raven_ai_function.json
msgid "Get Amended Document"
msgstr "수정된 문서 가져오기"

#. Option for the 'Type' (Select) field in DocType 'Raven AI Function'
#: raven/raven_ai/doctype/raven_ai_function/raven_ai_function.json
msgid "Get Document"
msgstr "문서 가져오기"

#. Option for the 'Type' (Select) field in DocType 'Raven AI Function'
#: raven/raven_ai/doctype/raven_ai_function/raven_ai_function.json
msgid "Get List"
msgstr "목록 가져오기"

#. Option for the 'Type' (Select) field in DocType 'Raven AI Function'
#: raven/raven_ai/doctype/raven_ai_function/raven_ai_function.json
msgid "Get Multiple Documents"
msgstr "여러 문서 가져오기"

#. Option for the 'Type' (Select) field in DocType 'Raven AI Function'
#: raven/raven_ai/doctype/raven_ai_function/raven_ai_function.json
msgid "Get Report Result"
msgstr "보고서 결과 가져오기"

#. Option for the 'Type' (Select) field in DocType 'Raven AI Function'
#: raven/raven_ai/doctype/raven_ai_function/raven_ai_function.json
msgid "Get Value"
msgstr "값 가져오기"

#. Label of an action in the Onboarding Step 'It's time. Send a Raven.'
#. Label of an action in the Onboarding Step 'Understanding Channels'
#: raven/raven/onboarding_step/access_the_web_app/access_the_web_app.json
#: raven/raven/onboarding_step/introduction_to_raven/introduction_to_raven.json
msgid "Go to Raven"
msgstr "Raven으로 이동"

#: raven/api/events.py:25
msgid "Google Calendar not found for the current user"
msgstr "현재 사용자에 대한 Google 캘린더를 찾을 수 없습니다"

#. Label of the google_document_processor_id (Data) field in DocType 'Raven
#. Bot'
#: raven/raven_bot/doctype/raven_bot/raven_bot.json
msgid "Google Document Processor ID"
msgstr "Google 문서 처리기 ID"

#. Label of the google_processor_location (Select) field in DocType 'Raven
#. Settings'
#: raven/raven/doctype/raven_settings/raven_settings.json
msgid "Google Processor Location"
msgstr "Google 프로세서 위치"

#. Label of the google_project_id (Data) field in DocType 'Raven Settings'
#: raven/raven/doctype/raven_settings/raven_settings.json
msgid "Google Project ID"
msgstr "Google 프로젝트 ID"

#. Label of the google_service_account_json_key (Password) field in DocType
#. 'Raven Settings'
#: raven/raven/doctype/raven_settings/raven_settings.json
msgid "Google Service Account JSON Key"
msgstr "Google 서비스 계정 JSON 키"

#. Label of the google_vision_and_document_ai_section (Section Break) field in
#. DocType 'Raven Settings'
#: raven/raven/doctype/raven_settings/raven_settings.json
msgid "Google Vision and Document AI"
msgstr "Google Vision 및 문서 AI"

#. Label of the webhook_headers (Table) field in DocType 'Raven Webhook'
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_webhook/raven_webhook.json
msgid "Headers"
msgstr "헤더"

#. Label of the helper_text (Data) field in DocType 'Raven Message Action
#. Fields'
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_message_action_fields/raven_message_action_fields.json
msgid "Helper Text"
msgstr "도움말 텍스트"

#. Label of the hide_link_preview (Check) field in DocType 'Raven Message'
#: raven/raven_messaging/doctype/raven_message/raven_message.json
msgid "Hide link preview"
msgstr "링크 미리보기 숨기기"

#. Description of the 'Raven Bot' (Link) field in DocType 'Raven Bot AI Prompt'
#: raven/raven_ai/doctype/raven_bot_ai_prompt/raven_bot_ai_prompt.json
msgid "If added, this prompt will only be shown when interacting with the bot"
msgstr "추가된 경우, 이 프롬프트는 봇과 상호작용할 때만 표시됩니다"

#. Description of the 'Automatically Create a Channel for each Department'
#. (Check) field in DocType 'Raven Settings'
#: raven/raven/doctype/raven_settings/raven_settings.json
msgid "If checked, a channel will be created in Raven for each department and employees will be synced with Raven Users."
msgstr "선택한 경우, 각 부서별로 Raven에 채널이 생성되고 직원이 Raven 사용자와 동기화됩니다."

#. Description of the 'Pass parameters as JSON' (Check) field in DocType 'Raven
#. AI Function'
#: raven/raven_ai/doctype/raven_ai_function/raven_ai_function.json
msgid "If checked, the params will be passed as a JSON object instead of named parameters"
msgstr "선택한 경우, 매개변수가 명명된 매개변수 대신 JSON 객체로 전달됩니다"

#. Description of the 'Is Global' (Check) field in DocType 'Raven Bot AI
#. Prompt'
#: raven/raven_ai/doctype/raven_bot_ai_prompt/raven_bot_ai_prompt.json
msgid "If checked, this prompt will be available to all users on Raven"
msgstr "선택한 경우, 이 프롬프트는 Raven의 모든 사용자가 사용할 수 있습니다"

#. Description of the 'Debug Mode' (Check) field in DocType 'Raven Bot'
#: raven/raven_bot/doctype/raven_bot/raven_bot.json
msgid "If enabled, stack traces of errors will be sent as messages by the bot "
msgstr "활성화된 경우, 오류의 스택 추적이 봇에 의해 메시지로 전송됩니다"

#. Description of the 'Do not attach document with message' (Check) field in
#. DocType 'Raven Document Notification'
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_document_notification/raven_document_notification.json
msgid "If enabled, the message won't have a document preview"
msgstr "활성화된 경우, 메시지에 문서 미리보기가 없습니다"

#. Description of the 'OpenAI Project ID' (Data) field in DocType 'Raven
#. Settings'
#: raven/raven/doctype/raven_settings/raven_settings.json
msgid "If not set, the integration will use the default project"
msgstr "설정하지 않은 경우, 통합은 기본 프로젝트를 사용합니다"

#. Description of the 'Only allow admins to create channels in the workspace'
#. (Check) field in DocType 'Raven Workspace'
#: raven/raven/doctype/raven_workspace/raven_workspace.json
msgid "If unchecked, any workspace member can create a channel"
msgstr "선택 해제된 경우, 모든 작업 공간 구성원이 채널을 생성할 수 있습니다"

#. Label of the image (Attach Image) field in DocType 'Raven Bot'
#. Label of the image (Attach Image) field in DocType 'Raven Custom Emoji'
#. Option for the 'Message Type' (Select) field in DocType 'Raven Message'
#: raven/raven_bot/doctype/raven_bot/raven_bot.json
#: raven/raven_messaging/doctype/raven_custom_emoji/raven_custom_emoji.json
#: raven/raven_messaging/doctype/raven_message/raven_message.json
msgid "Image"
msgstr "이미지"

#. Label of the image_height (Data) field in DocType 'Raven Message'
#: raven/raven_messaging/doctype/raven_message/raven_message.json
msgid "Image Height"
msgstr "이미지 높이"

#. Label of the image_width (Data) field in DocType 'Raven Message'
#: raven/raven_messaging/doctype/raven_message/raven_message.json
msgid "Image Width"
msgstr "이미지 너비"

#. Label of the instruction (Long Text) field in DocType 'Raven Bot Instruction
#. Template'
#. Label of the instruction (Long Text) field in DocType 'Raven Bot'
#: raven/raven_ai/doctype/raven_bot_instruction_template/raven_bot_instruction_template.json
#: raven/raven_bot/doctype/raven_bot/raven_bot.json
msgid "Instruction"
msgstr "지침"

#. Label of a Link in the Raven Workspace
#: raven/raven/workspace/raven/raven.json
msgid "Instruction Templates"
msgstr "지침 템플릿"

#: raven/api/raven_users.py:21 raven/api/raven_users.py:50
msgid "Insufficient permissions. Please contact your administrator."
msgstr "권한이 부족합니다. 관리자에게 문의하십시오."

#. Label of the integrations_tab (Tab Break) field in DocType 'Raven Settings'
#. Label of a Card Break in the Raven Workspace
#: raven/raven/doctype/raven_settings/raven_settings.json
#: raven/raven/workspace/raven/raven.json
msgid "Integrations"
msgstr "통합"

#: raven/raven_integrations/doctype/raven_webhook/raven_webhook.py:219
msgid "Invalid Channel Type"
msgstr "잘못된 채널 유형"

#: raven/raven_ai/doctype/raven_ai_function/raven_ai_function.py:422
msgid "Invalid JSON in params"
msgstr "params에 잘못된 JSON"

#: raven/raven_messaging/doctype/raven_poll_vote/raven_poll_vote.py:37
msgid "Invalid option selected."
msgstr "잘못된 옵션이 선택되었습니다."

#: raven/raven_integrations/doctype/raven_document_notification/raven_document_notification.py:147
msgid "Invalid recipient variable type: {0}"
msgstr "잘못된 수신자 변수 유형: {0}"

#. Option for the 'Availability Status' (Select) field in DocType 'Raven User'
#: raven/raven/doctype/raven_user/raven_user.json
msgid "Invisible"
msgstr "보이지 않음"

#. Label of the is_ai_bot (Check) field in DocType 'Raven Bot'
#: raven/raven_bot/doctype/raven_bot/raven_bot.json
msgid "Is AI Bot?"
msgstr "AI 봇인가요?"

#. Label of the is_ai_thread (Check) field in DocType 'Raven Channel'
#: raven/raven_channel_management/doctype/raven_channel/raven_channel.json
msgid "Is AI Thread"
msgstr "AI 스레드인가요"

#. Label of the is_admin (Check) field in DocType 'Raven Workspace Member'
#. Label of the is_admin (Check) field in DocType 'Raven Channel Member'
#: raven/raven/doctype/raven_workspace_member/raven_workspace_member.json
#: raven/raven_channel_management/doctype/raven_channel_member/raven_channel_member.json
msgid "Is Admin"
msgstr "관리자인가요"

#. Label of the is_anonymous (Check) field in DocType 'Raven Poll'
#: raven/raven_messaging/doctype/raven_poll/raven_poll.json
msgid "Is Anonymous"
msgstr "익명인가요"

#. Label of the is_archived (Check) field in DocType 'Raven Channel'
#: raven/raven_channel_management/doctype/raven_channel/raven_channel.json
msgid "Is Archived"
msgstr "보관됨"

#. Label of the is_bot_message (Check) field in DocType 'Raven Message'
#: raven/raven_messaging/doctype/raven_message/raven_message.json
msgid "Is Bot Message"
msgstr "봇 메시지인가요"

#. Label of the is_custom (Check) field in DocType 'Raven Message Reaction'
#: raven/raven_messaging/doctype/raven_message_reaction/raven_message_reaction.json
msgid "Is Custom"
msgstr "사용자 정의인가요"

#. Label of the is_dm_thread (Check) field in DocType 'Raven Channel'
#: raven/raven_channel_management/doctype/raven_channel/raven_channel.json
msgid "Is DM Thread"
msgstr "DM 스레드인가요"

#. Label of the is_direct_message (Check) field in DocType 'Raven Channel'
#: raven/raven_channel_management/doctype/raven_channel/raven_channel.json
msgid "Is Direct Message"
msgstr "직접 메시지인가요"

#. Label of the is_disabled (Check) field in DocType 'Raven Poll'
#: raven/raven_messaging/doctype/raven_poll/raven_poll.json
msgid "Is Disabled"
msgstr "비활성화됨"

#. Label of the is_dynamic_url (Check) field in DocType 'Raven Webhook'
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_webhook/raven_webhook.json
msgid "Is Dynamic URL?"
msgstr "동적 URL인가요?"

#. Label of the is_edited (Check) field in DocType 'Raven Message'
#: raven/raven_messaging/doctype/raven_message/raven_message.json
msgid "Is Edited"
msgstr "편집됨"

#. Label of the is_forwarded (Check) field in DocType 'Raven Message'
#: raven/raven_messaging/doctype/raven_message/raven_message.json
msgid "Is Forwarded"
msgstr "전달됨"

#. Label of the is_global (Check) field in DocType 'Raven Bot AI Prompt'
#: raven/raven_ai/doctype/raven_bot_ai_prompt/raven_bot_ai_prompt.json
msgid "Is Global"
msgstr "전역"

#. Label of the is_multi_choice (Check) field in DocType 'Raven Poll'
#: raven/raven_messaging/doctype/raven_poll/raven_poll.json
msgid "Is Multi Choice"
msgstr "다중 선택"

#. Label of the is_reply (Check) field in DocType 'Raven Message'
#: raven/raven_messaging/doctype/raven_message/raven_message.json
msgid "Is Reply"
msgstr "답글인가요"

#. Label of the is_required (Check) field in DocType 'Raven Message Action
#. Fields'
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_message_action_fields/raven_message_action_fields.json
msgid "Is Required?"
msgstr "필수인가요?"

#. Label of the is_self_message (Check) field in DocType 'Raven Channel'
#: raven/raven_channel_management/doctype/raven_channel/raven_channel.json
msgid "Is Self Message"
msgstr "자기 메시지인가요"

#. Label of the is_standard (Check) field in DocType 'Raven Bot'
#: raven/raven_bot/doctype/raven_bot/raven_bot.json
msgid "Is Standard"
msgstr "표준"

#. Label of the is_synced (Check) field in DocType 'Raven Channel'
#. Label of the is_synced (Check) field in DocType 'Raven Channel Member'
#: raven/raven_channel_management/doctype/raven_channel/raven_channel.json
#: raven/raven_channel_management/doctype/raven_channel_member/raven_channel_member.json
msgid "Is Synced"
msgstr "동기화됨"

#. Label of the is_thread (Check) field in DocType 'Raven Channel'
#. Label of the is_thread (Check) field in DocType 'Raven Message'
#: raven/raven_channel_management/doctype/raven_channel/raven_channel.json
#: raven/raven_messaging/doctype/raven_message/raven_message.json
msgid "Is Thread"
msgstr "스레드인가요"

#. Title of an Onboarding Step
#: raven/raven/onboarding_step/access_the_web_app/access_the_web_app.json
msgid "It's time. Send a Raven."
msgstr "시간입니다. Raven을 보내세요."

#. Label of the json (JSON) field in DocType 'Raven Message'
#: raven/raven_messaging/doctype/raven_message/raven_message.json
msgid "JSON"
msgstr "JSON"

#. Option for the 'Variable Type' (Select) field in DocType 'Raven Document
#. Notification Recipients'
#. Option for the 'Default Value Type' (Select) field in DocType 'Raven Message
#. Action Fields'
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_document_notification_recipients/raven_document_notification_recipients.json
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_message_action_fields/raven_message_action_fields.json
msgid "Jinja"
msgstr "Jinja"

#. Label of the keywords (Data) field in DocType 'Raven Custom Emoji'
#: raven/raven_messaging/doctype/raven_custom_emoji/raven_custom_emoji.json
msgid "Keywords"
msgstr "키워드"

#. Option for the 'Local LLM Provider' (Select) field in DocType 'Raven
#. Settings'
#: raven/raven/doctype/raven_settings/raven_settings.json
msgid "LM Studio"
msgstr "LM 스튜디오"

#. Label of the label (Data) field in DocType 'Raven Message Action Fields'
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_message_action_fields/raven_message_action_fields.json
msgid "Label"
msgstr "레이블"

#. Label of the last_mention_viewed_on (Datetime) field in DocType 'Raven User'
#: raven/raven/doctype/raven_user/raven_user.json
msgid "Last Mention Viewed On"
msgstr "마지막 언급 조회 시간"

#. Label of the last_message_details (JSON) field in DocType 'Raven Channel'
#: raven/raven_channel_management/doctype/raven_channel/raven_channel.json
msgid "Last Message Details"
msgstr "마지막 메시지 세부정보"

#. Label of the last_message_timestamp (Datetime) field in DocType 'Raven
#. Channel'
#: raven/raven_channel_management/doctype/raven_channel/raven_channel.json
msgid "Last Message Timestamp"
msgstr "마지막 메시지 타임스탬프"

#. Label of the last_visit (Datetime) field in DocType 'Raven Channel Member'
#: raven/raven_channel_management/doctype/raven_channel_member/raven_channel_member.json
msgid "Last Visit"
msgstr "마지막 방문"

#. Option for the 'Chat Style' (Select) field in DocType 'Raven User'
#: raven/raven/doctype/raven_user/raven_user.json
msgid "Left-Right"
msgstr "좌우"

#. Title of the Module Onboarding 'Raven'
#: raven/raven/module_onboarding/raven/raven.json
msgid "Let's setup Raven"
msgstr "Raven 설정을 시작합시다"

#. Option for the 'Type' (Select) field in DocType 'Raven Message Action
#. Fields'
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_message_action_fields/raven_message_action_fields.json
msgid "Link"
msgstr "링크"

#. Label of the link_doctype (Link) field in DocType 'Raven Message'
#: raven/raven_messaging/doctype/raven_message/raven_message.json
msgid "Link Doctype"
msgstr "링크 문서 유형"

#. Label of the link_document (Dynamic Link) field in DocType 'Raven Message'
#: raven/raven_messaging/doctype/raven_message/raven_message.json
msgid "Link Document"
msgstr "링크 문서"

#. Description of the 'Company' (Data) field in DocType 'Raven HR Company
#. Workspace'
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_hr_company_workspace/raven_hr_company_workspace.json
msgid "Link to the company"
msgstr "회사에 링크"

#. Label of the linked_doctype (Link) field in DocType 'Raven Channel'
#. Label of the linked_doctype (Link) field in DocType 'Raven Channel Member'
#: raven/raven_channel_management/doctype/raven_channel/raven_channel.json
#: raven/raven_channel_management/doctype/raven_channel_member/raven_channel_member.json
msgid "Linked DocType"
msgstr "연결된 문서 유형"

#. Label of the linked_document (Dynamic Link) field in DocType 'Raven Channel'
#. Label of the linked_document (Dynamic Link) field in DocType 'Raven Channel
#. Member'
#: raven/raven_channel_management/doctype/raven_channel/raven_channel.json
#: raven/raven_channel_management/doctype/raven_channel_member/raven_channel_member.json
msgid "Linked Document"
msgstr "연결된 문서"

#: raven/raven_messaging/doctype/raven_message/raven_message.py:160
msgid "Linked message should be in the same channel"
msgstr "연결된 메시지는 동일한 채널에 있어야 합니다"

#. Description of the 'Notification' (Data) field in DocType 'Raven Message'
#: raven/raven_messaging/doctype/raven_message/raven_message.json
msgid "Linked to the notification that triggered this message"
msgstr "이 메시지를 트리거한 알림에 연결됨"

#. Label of the livekit_api_key (Data) field in DocType 'Raven Settings'
#: raven/raven/doctype/raven_settings/raven_settings.json
msgid "LiveKit API Key"
msgstr "LiveKit API 키"

#. Label of the livekit_api_secret (Password) field in DocType 'Raven Settings'
#: raven/raven/doctype/raven_settings/raven_settings.json
msgid "LiveKit API Secret"
msgstr "LiveKit API 비밀"

#. Label of the livekit_settings_section (Section Break) field in DocType
#. 'Raven Settings'
#: raven/raven/doctype/raven_settings/raven_settings.json
msgid "LiveKit Settings"
msgstr "LiveKit 설정"

#. Label of the livekit_url (Data) field in DocType 'Raven Settings'
#: raven/raven/doctype/raven_settings/raven_settings.json
msgid "LiveKit URL"
msgstr "LiveKit URL"

#. Option for the 'Model Provider' (Select) field in DocType 'Raven Bot'
#: raven/raven_bot/doctype/raven_bot/raven_bot.json
msgid "Local LLM"
msgstr "로컬 LLM"

#. Label of the local_llm_api_url (Data) field in DocType 'Raven Settings'
#: raven/raven/doctype/raven_settings/raven_settings.json
msgid "Local LLM API URL"
msgstr "로컬 LLM API URL"

#: raven/ai/agents_integration.py:49
msgid "Local LLM API URL is not configured in Raven Settings"
msgstr "Raven 설정에 로컬 LLM API URL이 구성되어 있지 않습니다"

#. Label of the local_llm_provider (Select) field in DocType 'Raven Settings'
#: raven/raven/doctype/raven_settings/raven_settings.json
msgid "Local LLM Provider"
msgstr "로컬 LLM 공급자"

#. Option for the 'Local LLM Provider' (Select) field in DocType 'Raven
#. Settings'
#: raven/raven/doctype/raven_settings/raven_settings.json
msgid "LocalAI"
msgstr "LocalAI"

#. Label of the logo (Attach Image) field in DocType 'Raven Workspace'
#: raven/raven/doctype/raven_workspace/raven_workspace.json
msgid "Logo"
msgstr "로고"

#. Label of a Link in the Raven Workspace
#: raven/raven/workspace/raven/raven.json
msgid "Members"
msgstr "구성원"

#. Label of the mentions (Table) field in DocType 'Raven Message'
#: raven/raven_messaging/doctype/raven_message/raven_message.json
msgid "Mentions"
msgstr "언급"

#. Label of the message (Code) field in DocType 'Raven Document Notification'
#. Label of the message (Link) field in DocType 'Raven Message Reaction'
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_document_notification/raven_document_notification.json
#: raven/raven_messaging/doctype/raven_message_reaction/raven_message_reaction.json
msgid "Message"
msgstr "메시지"

#. Label of a Link in the Raven Workspace
#: raven/raven/workspace/raven/raven.json
msgid "Message Actions"
msgstr "메시지 작업"

#. Label of the message_content_tab (Tab Break) field in DocType 'Raven
#. Document Notification'
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_document_notification/raven_document_notification.json
msgid "Message Content"
msgstr "메시지 내용"

#. Option for the 'Webhook Trigger' (Select) field in DocType 'Raven Webhook'
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_webhook/raven_webhook.json
msgid "Message Deleted"
msgstr "메시지 삭제됨"

#. Option for the 'Webhook Trigger' (Select) field in DocType 'Raven Webhook'
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_webhook/raven_webhook.json
msgid "Message Edited"
msgstr "메시지 편집됨"

#. Option for the 'Default Value Type' (Select) field in DocType 'Raven Message
#. Action Fields'
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_message_action_fields/raven_message_action_fields.json
msgid "Message Field"
msgstr "메시지 필드"

#. Label of the message_id (Link) field in DocType 'Raven Pinned Messages'
#: raven/raven/doctype/raven_pinned_messages/raven_pinned_messages.json
msgid "Message ID"
msgstr "메시지 ID"

#. Option for the 'Webhook Trigger' (Select) field in DocType 'Raven Webhook'
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_webhook/raven_webhook.json
msgid "Message Reacted On"
msgstr "메시지 반응 대상"

#: raven/raven_integrations/doctype/raven_webhook/raven_webhook.py:196
msgid "Message Reaction cannot be triggered on Channel"
msgstr "채널에서 메시지 반응을 트리거할 수 없습니다"

#. Label of a Link in the Raven Workspace
#. Label of the message_reactions (JSON) field in DocType 'Raven Message'
#: raven/raven/workspace/raven/raven.json
#: raven/raven_messaging/doctype/raven_message/raven_message.json
msgid "Message Reactions"
msgstr "메시지 반응"

#. Option for the 'Webhook Trigger' (Select) field in DocType 'Raven Webhook'
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_webhook/raven_webhook.json
msgid "Message Sent"
msgstr "메시지 전송됨"

#. Label of the message_type (Select) field in DocType 'Raven Message'
#: raven/raven_messaging/doctype/raven_message/raven_message.json
msgid "Message Type"
msgstr "메시지 유형"

#: raven/api/raven_channel.py:235
msgid "Message does not exist in this channel"
msgstr "이 채널에 메시지가 존재하지 않습니다"

#: raven/public/js/timeline_button.js:304
msgid "Message sent"
msgstr "메시지 전송됨"

#. Label of a Link in the Raven Workspace
#: raven/raven/workspace/raven/raven.json
msgid "Messages"
msgstr "메시지들"

#. Option for the 'Environment' (Select) field in DocType 'Raven Push Token'
#: raven/api/login.py:52
#: raven/raven/doctype/raven_push_token/raven_push_token.json
msgid "Mobile"
msgstr "모바일"

#. Label of the model (Data) field in DocType 'Raven Bot'
#: raven/raven_bot/doctype/raven_bot/raven_bot.json
msgid "Model"
msgstr "모델"

#. Label of the model_provider (Select) field in DocType 'Raven Bot'
#: raven/raven_bot/doctype/raven_bot/raven_bot.json
msgid "Model Provider"
msgstr "모델 제공자"

#. Label of the module (Link) field in DocType 'Raven Bot'
#: raven/raven_bot/doctype/raven_bot/raven_bot.json
msgid "Module"
msgstr "모듈"

#. Label of the event_name (Data) field in DocType 'Raven Scheduler Event'
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_scheduler_event/raven_scheduler_event.json
msgid "Name"
msgstr "이름"

#. Label of the naming_series (Select) field in DocType 'Raven Bot AI Prompt'
#: raven/raven_ai/doctype/raven_bot_ai_prompt/raven_bot_ai_prompt.json
msgid "Naming Series"
msgstr "명명 시리즈"

#. Option for the 'Send Alert On' (Select) field in DocType 'Raven Document
#. Notification'
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_document_notification/raven_document_notification.json
msgid "New Document"
msgstr "새 문서"

#: raven/public/js/timeline_button.js:224
msgid "No channels found"
msgstr "채널을 찾을 수 없습니다"

#. Label of the notification (Data) field in DocType 'Raven Message'
#: raven/raven_messaging/doctype/raven_message/raven_message.json
msgid "Notification"
msgstr "알림"

#. Label of the notification_name (Data) field in DocType 'Raven Document
#. Notification'
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_document_notification/raven_document_notification.json
msgid "Notification Name"
msgstr "알림 이름"

#. Label of the notification_settings_section (Section Break) field in DocType
#. 'Raven Channel Member'
#: raven/raven_channel_management/doctype/raven_channel_member/raven_channel_member.json
msgid "Notification Settings"
msgstr "알림 설정"

#: raven/raven_integrations/doctype/raven_document_notification/raven_document_notification.py:66
msgid "Notification for an event on {0} is not allowed."
msgstr "{0} 이벤트에 대한 알림은 허용되지 않습니다."

#. Option for the 'Type' (Select) field in DocType 'Raven Message Action
#. Fields'
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_message_action_fields/raven_message_action_fields.json
msgid "Number"
msgstr "숫자"

#. Label of the oauth_client (Link) field in DocType 'Raven Settings'
#: raven/raven/doctype/raven_settings/raven_settings.json
msgid "OAuth Client"
msgstr "OAuth 클라이언트"

#. Option for the 'Local LLM Provider' (Select) field in DocType 'Raven
#. Settings'
#: raven/raven/doctype/raven_settings/raven_settings.json
msgid "Ollama"
msgstr "올라마"

#. Description of the 'Is Dynamic URL?' (Check) field in DocType 'Raven
#. Webhook'
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_webhook/raven_webhook.json
msgid "On checking this option, URL will be treated like a jinja template string"
msgstr "이 옵션을 선택하면 URL이 jinja 템플릿 문자열로 처리됩니다"

#. Label of the only_admins_can_create_channels (Check) field in DocType 'Raven
#. Workspace'
#: raven/raven/doctype/raven_workspace/raven_workspace.json
msgid "Only allow admins to create channels in the workspace"
msgstr "워크스페이스에서 관리자만 채널을 생성할 수 있도록 허용"

#. Description of the 'Reasoning Effort' (Select) field in DocType 'Raven Bot'
#: raven/raven_bot/doctype/raven_bot/raven_bot.json
msgid "Only applicable for OpenAI o-series models"
msgstr "OpenAI o-시리즈 모델에만 적용 가능"

#. Option for the 'Type' (Select) field in DocType 'Raven Channel'
#. Option for the 'Channel Type' (Select) field in DocType 'Raven Webhook'
#: raven/raven_channel_management/doctype/raven_channel/raven_channel.json
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_webhook/raven_webhook.json
msgid "Open"
msgstr "열기"

#. Option for the 'Model Provider' (Select) field in DocType 'Raven Bot'
#: raven/raven_bot/doctype/raven_bot/raven_bot.json
msgid "OpenAI"
msgstr "OpenAI"

#. Label of the openai_api_key (Password) field in DocType 'Raven Settings'
#: raven/raven/doctype/raven_settings/raven_settings.json
msgid "OpenAI API Key"
msgstr "OpenAI API 키"

#: raven/ai/agents_integration.py:59
msgid "OpenAI API key is not configured in Raven Settings"
msgstr "Raven 설정에 OpenAI API 키가 구성되어 있지 않습니다"

#. Label of the openai_assistant_id (Data) field in DocType 'Raven Bot'
#: raven/raven_bot/doctype/raven_bot/raven_bot.json
msgid "OpenAI Assistant ID"
msgstr "OpenAI 어시스턴트 ID"

#. Label of the openai_file_id (Data) field in DocType 'Raven AI File Source'
#: raven/raven_ai/doctype/raven_ai_file_source/raven_ai_file_source.json
msgid "OpenAI File ID"
msgstr "OpenAI 파일 ID"

#. Label of the openai_organisation_id (Data) field in DocType 'Raven Settings'
#: raven/raven/doctype/raven_settings/raven_settings.json
msgid "OpenAI Organisation ID"
msgstr "OpenAI 조직 ID"

#. Label of the openai_project_id (Data) field in DocType 'Raven Settings'
#: raven/raven/doctype/raven_settings/raven_settings.json
msgid "OpenAI Project ID"
msgstr "OpenAI 프로젝트 ID"

#. Label of the openai_thread_id (Data) field in DocType 'Raven Channel'
#: raven/raven_channel_management/doctype/raven_channel/raven_channel.json
msgid "OpenAI Thread ID"
msgstr "OpenAI 스레드 ID"

#. Label of the openai_vector_store_id (Data) field in DocType 'Raven Bot'
#: raven/raven_bot/doctype/raven_bot/raven_bot.json
msgid "OpenAI Vector Store ID"
msgstr "OpenAI 벡터 저장소 ID"

#. Label of the option (Small Text) field in DocType 'Raven Poll Option'
#. Label of the option (Data) field in DocType 'Raven Poll Vote'
#: raven/raven_messaging/doctype/raven_poll_option/raven_poll_option.json
#: raven/raven_messaging/doctype/raven_poll_vote/raven_poll_vote.json
msgid "Option"
msgstr "옵션"

#: raven/raven_ai/doctype/raven_ai_function/raven_ai_function.py:137
msgid "Option {0} is not valid for field {1} in {2}"
msgstr "옵션 {0}은(는) {2}의 필드 {1}에 유효하지 않습니다"

#. Description of the 'Condition' (Code) field in DocType 'Raven Document
#. Notification'
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_document_notification/raven_document_notification.json
msgid "Optional: The alert will be sent if this expression is true"
msgstr "선택 사항: 이 표현식이 참일 경우 알림이 전송됩니다"

#. Label of the options (Small Text) field in DocType 'Raven AI Function
#. Params'
#. Label of the options (Small Text) field in DocType 'Raven Message Action
#. Fields'
#. Label of the options (Table) field in DocType 'Raven Poll'
#: raven/raven_ai/doctype/raven_ai_function_params/raven_ai_function_params.json
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_message_action_fields/raven_message_action_fields.json
#: raven/raven_messaging/doctype/raven_poll/raven_poll.json
msgid "Options"
msgstr "옵션들"

#: raven/raven_ai/doctype/raven_ai_function/raven_ai_function.py:131
msgid "Options are required for select fields"
msgstr "선택 필드에는 옵션이 필요합니다"

#. Label of the parameters_section (Section Break) field in DocType 'Raven AI
#. Function'
#. Label of the parameters (Table) field in DocType 'Raven AI Function'
#: raven/raven_ai/doctype/raven_ai_function/raven_ai_function.json
msgid "Parameters"
msgstr "매개변수"

#. Label of the params (JSON) field in DocType 'Raven AI Function'
#: raven/raven_ai/doctype/raven_ai_function/raven_ai_function.json
msgid "Params"
msgstr "파라미터"

#. Label of the pass_parameters_as_json (Check) field in DocType 'Raven AI
#. Function'
#: raven/raven_ai/doctype/raven_ai_function/raven_ai_function.json
msgid "Pass parameters as JSON"
msgstr "매개변수를 JSON으로 전달"

#. Label of the pinned_channels_section (Section Break) field in DocType 'Raven
#. User'
#: raven/raven/doctype/raven_user/raven_user.json
msgid "Pinned Channels"
msgstr "고정된 채널"

#. Label of the pinned_messages (Table) field in DocType 'Raven Channel'
#: raven/raven_channel_management/doctype/raven_channel/raven_channel.json
msgid "Pinned Messages"
msgstr "고정된 메시지"

#. Label of the pinned_messages_string (Small Text) field in DocType 'Raven
#. Channel'
#: raven/raven_channel_management/doctype/raven_channel/raven_channel.json
msgid "Pinned Messages String"
msgstr "고정된 메시지 문자열"

#: raven/raven/doctype/raven_settings/raven_settings.py:81
msgid "Please add the Google Service Account JSON Key"
msgstr "Google 서비스 계정 JSON 키를 추가해 주세요"

#: raven/raven/doctype/raven_settings/raven_settings.py:79
msgid "Please enter the Google Project ID"
msgstr "Google 프로젝트 ID를 입력해 주세요"

#: raven/raven/doctype/raven_settings/raven_settings.py:68
msgid "Please enter the Push Notification API Key"
msgstr "푸시 알림 API 키를 입력해 주세요"

#: raven/raven/doctype/raven_settings/raven_settings.py:70
msgid "Please enter the Push Notification API Secret"
msgstr "푸시 알림 API 비밀키를 입력해 주세요"

#: raven/raven/doctype/raven_settings/raven_settings.py:66
msgid "Please enter the Push Notification Server URL"
msgstr "푸시 알림 서버 URL을 입력해 주세요"

#: raven/raven/doctype/raven_settings/raven_settings.py:57
msgid "Please map the companies to the workspace before enabling this feature."
msgstr "이 기능을 활성화하기 전에 회사를 워크스페이스에 매핑해 주세요."

#: raven/raven_bot/doctype/raven_bot/raven_bot.py:59
msgid "Please provide an instruction for this AI Agent."
msgstr "이 AI 에이전트에 대한 지침을 제공해 주세요."

#: raven/raven_ai/doctype/raven_ai_function/raven_ai_function.py:94
#: raven/raven_ai/doctype/raven_ai_function/raven_ai_function.py:460
msgid "Please select a DocType for this function."
msgstr "이 기능에 사용할 DocType을 선택해 주세요."

#: raven/raven_bot/doctype/raven_bot/raven_bot.py:62
msgid "Please select a Document Processor for this bot."
msgstr "이 봇에 사용할 문서 처리기를 선택해 주세요."

#: raven/raven/doctype/raven_settings/raven_settings.py:83
msgid "Please select the Google Processor Location"
msgstr "Google 처리기 위치를 선택해 주세요"

#. Option for the 'Message Type' (Select) field in DocType 'Raven Message'
#. Label of the section_break_poll (Section Break) field in DocType 'Raven Poll
#. Vote'
#. Label of the poll_id (Link) field in DocType 'Raven Poll Vote'
#: raven/raven_messaging/doctype/raven_message/raven_message.json
#: raven/raven_messaging/doctype/raven_poll_vote/raven_poll_vote.json
msgid "Poll"
msgstr "설문조사"

#. Label of the poll_id (Link) field in DocType 'Raven Message'
#: raven/raven_messaging/doctype/raven_message/raven_message.json
msgid "Poll ID"
msgstr "설문조사 ID"

#: raven/raven_messaging/doctype/raven_message/raven_message.py:167
msgid "Poll ID is mandatory for a poll message"
msgstr "설문조사 메시지에는 설문조사 ID가 필수입니다"

#. Label of the section_break_poll_option (Section Break) field in DocType
#. 'Raven Poll Option'
#: raven/raven_messaging/doctype/raven_poll_option/raven_poll_option.json
msgid "Poll Option"
msgstr "설문조사 옵션"

#. Label of the section_break_poll_options (Section Break) field in DocType
#. 'Raven Poll'
#: raven/raven_messaging/doctype/raven_poll/raven_poll.json
msgid "Poll Options"
msgstr "설문조사 옵션들"

#. Label of the section_break_poll_question (Section Break) field in DocType
#. 'Raven Poll'
#: raven/raven_messaging/doctype/raven_poll/raven_poll.json
msgid "Poll Question"
msgstr "설문조사 질문"

#. Label of the section_break_poll_settings (Section Break) field in DocType
#. 'Raven Poll'
#: raven/raven_messaging/doctype/raven_poll/raven_poll.json
msgid "Poll Settings"
msgstr "설문조사 설정"

#. Label of the section_break_poll_votes (Section Break) field in DocType
#. 'Raven Poll'
#: raven/raven_messaging/doctype/raven_poll/raven_poll.json
msgid "Poll Votes"
msgstr "설문조사 투표"

#. Option for the 'Department Channel Type' (Select) field in DocType 'Raven
#. Settings'
#. Option for the 'Type' (Select) field in DocType 'Raven Workspace'
#. Option for the 'Type' (Select) field in DocType 'Raven Channel'
#. Option for the 'Channel Type' (Select) field in DocType 'Raven Webhook'
#: raven/raven/doctype/raven_settings/raven_settings.json
#: raven/raven/doctype/raven_workspace/raven_workspace.json
#: raven/raven_channel_management/doctype/raven_channel/raven_channel.json
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_webhook/raven_webhook.json
msgid "Private"
msgstr "비공개"

#. Label of the prompt (Small Text) field in DocType 'Raven Bot AI Prompt'
#: raven/raven_ai/doctype/raven_bot_ai_prompt/raven_bot_ai_prompt.json
msgid "Prompt"
msgstr "프롬프트"

#. Option for the 'Department Channel Type' (Select) field in DocType 'Raven
#. Settings'
#. Option for the 'Type' (Select) field in DocType 'Raven Workspace'
#. Option for the 'Type' (Select) field in DocType 'Raven Channel'
#. Option for the 'Channel Type' (Select) field in DocType 'Raven Webhook'
#: raven/raven/doctype/raven_settings/raven_settings.json
#: raven/raven/doctype/raven_workspace/raven_workspace.json
#: raven/raven_channel_management/doctype/raven_channel/raven_channel.json
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_webhook/raven_webhook.json
msgid "Public"
msgstr "공개"

#. Label of the push_notification_api_key (Data) field in DocType 'Raven
#. Settings'
#: raven/raven/doctype/raven_settings/raven_settings.json
msgid "Push Notification API Key"
msgstr "푸시 알림 API 키"

#. Label of the push_notification_api_secret (Password) field in DocType 'Raven
#. Settings'
#: raven/raven/doctype/raven_settings/raven_settings.json
msgid "Push Notification API Secret"
msgstr "푸시 알림 API 비밀키"

#. Label of the push_notification_server_url (Data) field in DocType 'Raven
#. Settings'
#: raven/raven/doctype/raven_settings/raven_settings.json
msgid "Push Notification Server URL"
msgstr "푸시 알림 서버 URL"

#. Label of the push_notification_service (Select) field in DocType 'Raven
#. Settings'
#: raven/raven/doctype/raven_settings/raven_settings.json
msgid "Push Notification Service"
msgstr "푸시 알림 서비스"

#. Label of the push_notifications_tab (Tab Break) field in DocType 'Raven
#. Settings'
#: raven/raven/doctype/raven_settings/raven_settings.json
msgid "Push Notifications"
msgstr "푸시 알림들"

#: raven/api/notification.py:42
msgid "Push notification service is not set to Raven Cloud."
msgstr "푸시 알림 서비스가 Raven Cloud로 설정되어 있지 않습니다."

#: raven/api/notification.py:64
msgid "Push notifications are not supported in the current framework version"
msgstr "현재 프레임워크 버전에서는 푸시 알림을 지원하지 않습니다"

#. Label of the question (Small Text) field in DocType 'Raven Poll'
#: raven/raven_messaging/doctype/raven_poll/raven_poll.json
msgid "Question"
msgstr "질문"

#. Option for the 'Push Notification Service' (Select) field in DocType 'Raven
#. Settings'
#. Name of a Workspace
#: raven/raven/doctype/raven_settings/raven_settings.json
#: raven/raven/workspace/raven/raven.json
msgid "Raven"
msgstr "Raven"

#. Name of a DocType
#: raven/raven_ai/doctype/raven_ai_bot_files/raven_ai_bot_files.json
msgid "Raven AI Bot Files"
msgstr "Raven AI 봇 파일"

#. Name of a DocType
#: raven/raven_ai/doctype/raven_ai_file_source/raven_ai_file_source.json
msgid "Raven AI File Source"
msgstr "Raven AI 파일 소스"

#. Name of a DocType
#: raven/raven_ai/doctype/raven_ai_function/raven_ai_function.json
msgid "Raven AI Function"
msgstr "Raven AI 기능"

#. Name of a DocType
#: raven/raven_ai/doctype/raven_ai_function_params/raven_ai_function_params.json
msgid "Raven AI Function Params"
msgstr "Raven AI 기능 매개변수"

#. Name of a role
#: raven/raven/doctype/raven_settings/raven_settings.json
#: raven/raven/doctype/raven_workspace/raven_workspace.json
#: raven/raven/doctype/raven_workspace_member/raven_workspace_member.json
#: raven/raven_ai/doctype/raven_ai_file_source/raven_ai_file_source.json
#: raven/raven_ai/doctype/raven_ai_function/raven_ai_function.json
#: raven/raven_ai/doctype/raven_bot_ai_prompt/raven_bot_ai_prompt.json
#: raven/raven_ai/doctype/raven_bot_instruction_template/raven_bot_instruction_template.json
#: raven/raven_bot/doctype/raven_bot/raven_bot.json
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_document_notification/raven_document_notification.json
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_incoming_webhook/raven_incoming_webhook.json
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_message_action/raven_message_action.json
#: raven/raven_messaging/doctype/raven_custom_emoji/raven_custom_emoji.json
msgid "Raven Admin"
msgstr "Raven 관리자"

#. Label of the raven_bot (Link) field in DocType 'Raven Bot AI Prompt'
#. Name of a DocType
#: raven/raven_ai/doctype/raven_bot_ai_prompt/raven_bot_ai_prompt.json
#: raven/raven_bot/doctype/raven_bot/raven_bot.json
msgid "Raven Bot"
msgstr "Raven 봇"

#. Name of a DocType
#: raven/raven_ai/doctype/raven_bot_ai_prompt/raven_bot_ai_prompt.json
msgid "Raven Bot AI Prompt"
msgstr "Raven 봇 AI 프롬프트"

#. Name of a DocType
#: raven/raven_ai/doctype/raven_bot_functions/raven_bot_functions.json
msgid "Raven Bot Functions"
msgstr "Raven 봇 기능"

#. Name of a DocType
#: raven/raven_ai/doctype/raven_bot_instruction_template/raven_bot_instruction_template.json
msgid "Raven Bot Instruction Template"
msgstr "Raven 봇 지침 템플릿"

#. Name of a DocType
#: raven/raven_channel_management/doctype/raven_channel/raven_channel.json
msgid "Raven Channel"
msgstr "Raven 채널"

#. Name of a DocType
#: raven/raven_channel_management/doctype/raven_channel_member/raven_channel_member.json
msgid "Raven Channel Member"
msgstr "Raven 채널 멤버"

#. Name of a DocType
#: raven/raven_messaging/doctype/raven_custom_emoji/raven_custom_emoji.json
msgid "Raven Custom Emoji"
msgstr "Raven 맞춤 이모티콘"

#. Name of a DocType
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_document_notification/raven_document_notification.json
msgid "Raven Document Notification"
msgstr "Raven 문서 알림"

#. Name of a DocType
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_document_notification_recipients/raven_document_notification_recipients.json
msgid "Raven Document Notification Recipients"
msgstr "Raven 문서 알림 수신자"

#. Name of a DocType
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_hr_company_workspace/raven_hr_company_workspace.json
msgid "Raven HR Company Workspace"
msgstr "Raven HR 회사 작업 공간"

#. Name of a DocType
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_incoming_webhook/raven_incoming_webhook.json
msgid "Raven Incoming Webhook"
msgstr "Raven 수신 웹후크"

#. Name of a DocType
#: raven/raven_messaging/doctype/raven_mention/raven_mention.json
msgid "Raven Mention"
msgstr "Raven 멘션"

#. Name of a DocType
#: raven/raven_messaging/doctype/raven_message/raven_message.json
msgid "Raven Message"
msgstr "Raven 메시지"

#. Name of a DocType
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_message_action/raven_message_action.json
msgid "Raven Message Action"
msgstr "Raven 메시지 작업"

#. Name of a DocType
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_message_action_fields/raven_message_action_fields.json
msgid "Raven Message Action Fields"
msgstr "Raven 메시지 작업 필드"

#. Name of a DocType
#: raven/raven_messaging/doctype/raven_message_reaction/raven_message_reaction.json
msgid "Raven Message Reaction"
msgstr "Raven 메시지 반응"

#. Label of the raven_mobile_tab (Tab Break) field in DocType 'Raven Settings'
#: raven/raven/doctype/raven_settings/raven_settings.json
msgid "Raven Mobile"
msgstr "Raven 모바일"

#. Name of a DocType
#: raven/raven/doctype/raven_pinned_channels/raven_pinned_channels.json
msgid "Raven Pinned Channels"
msgstr "Raven 고정 채널"

#. Name of a DocType
#: raven/raven/doctype/raven_pinned_messages/raven_pinned_messages.json
msgid "Raven Pinned Messages"
msgstr "Raven 고정 메시지"

#. Name of a DocType
#: raven/raven_messaging/doctype/raven_poll/raven_poll.json
msgid "Raven Poll"
msgstr "Raven 설문조사"

#. Name of a DocType
#: raven/raven_messaging/doctype/raven_poll_option/raven_poll_option.json
msgid "Raven Poll Option"
msgstr "Raven 설문조사 옵션"

#. Name of a DocType
#: raven/raven_messaging/doctype/raven_poll_vote/raven_poll_vote.json
msgid "Raven Poll Vote"
msgstr "Raven 설문조사 투표"

#. Name of a DocType
#: raven/raven/doctype/raven_push_token/raven_push_token.json
msgid "Raven Push Token"
msgstr "Raven 푸시 토큰"

#. Name of a DocType
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_scheduler_event/raven_scheduler_event.json
msgid "Raven Scheduler Event"
msgstr "Raven 스케줄러 이벤트"

#. Name of a DocType
#. Label of a Link in the Raven Workspace
#: raven/raven/doctype/raven_settings/raven_settings.json
#: raven/raven/workspace/raven/raven.json
msgid "Raven Settings"
msgstr "Raven 설정"

#. Name of a role
#. Name of a DocType
#. Label of the raven_user (Link) field in DocType 'Raven Bot'
#: raven/raven/doctype/raven_push_token/raven_push_token.json
#: raven/raven/doctype/raven_user/raven_user.json
#: raven/raven/doctype/raven_workspace/raven_workspace.json
#: raven/raven/doctype/raven_workspace_member/raven_workspace_member.json
#: raven/raven_bot/doctype/raven_bot/raven_bot.json
#: raven/raven_channel_management/doctype/raven_channel/raven_channel.json
#: raven/raven_channel_management/doctype/raven_channel_member/raven_channel_member.json
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_message_action/raven_message_action.json
#: raven/raven_messaging/doctype/raven_custom_emoji/raven_custom_emoji.json
#: raven/raven_messaging/doctype/raven_message/raven_message.json
#: raven/raven_messaging/doctype/raven_message_reaction/raven_message_reaction.json
#: raven/raven_messaging/doctype/raven_poll/raven_poll.json
#: raven/raven_messaging/doctype/raven_poll_vote/raven_poll_vote.json
msgid "Raven User"
msgstr "Raven 사용자"

#: raven/raven_integrations/doctype/raven_webhook/raven_webhook.py:198
msgid "Raven User cannot be triggered on Channel"
msgstr "Raven 사용자는 채널에서 트리거할 수 없습니다"

#. Label of a Link in the Raven Workspace
#: raven/raven/workspace/raven/raven.json
msgid "Raven Users"
msgstr "Raven 사용자들"

#. Name of a DocType
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_webhook/raven_webhook.json
msgid "Raven Webhook"
msgstr "Raven 웹후크"

#. Name of a DocType
#. Label of the raven_workspace (Link) field in DocType 'Raven HR Company
#. Workspace'
#: raven/raven/doctype/raven_workspace/raven_workspace.json
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_hr_company_workspace/raven_hr_company_workspace.json
msgid "Raven Workspace"
msgstr "Raven 작업 공간"

#. Name of a DocType
#: raven/raven/doctype/raven_workspace_member/raven_workspace_member.json
msgid "Raven Workspace Member"
msgstr "Raven 작업 공간 멤버"

#. Success message of the Module Onboarding 'Raven'
#: raven/raven/module_onboarding/raven/raven.json
msgid "Raven is setup!"
msgstr "Raven 설정 완료!"

#. Label of the reaction (Data) field in DocType 'Raven Message Reaction'
#: raven/raven_messaging/doctype/raven_message_reaction/raven_message_reaction.json
msgid "Reaction"
msgstr "반응"

#. Label of the reaction_escaped (Data) field in DocType 'Raven Message
#. Reaction'
#: raven/raven_messaging/doctype/raven_message_reaction/raven_message_reaction.json
msgid "Reaction Escaped"
msgstr "반응 이스케이프됨"

#. Label of the reasoning_effort (Select) field in DocType 'Raven Bot'
#: raven/raven_bot/doctype/raven_bot/raven_bot.json
msgid "Reasoning Effort"
msgstr "추론 노력"

#. Label of the recipients_tab (Tab Break) field in DocType 'Raven Document
#. Notification'
#. Label of the recipients (Table) field in DocType 'Raven Document
#. Notification'
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_document_notification/raven_document_notification.json
msgid "Recipients"
msgstr "수신자"

#. Label of the reference_doctype (Link) field in DocType 'Raven AI Function'
#: raven/raven_ai/doctype/raven_ai_function/raven_ai_function.json
msgid "Reference DocType"
msgstr "참조 문서 유형"

#. Label of the replied_message_details (JSON) field in DocType 'Raven Message'
#: raven/raven_messaging/doctype/raven_message/raven_message.json
msgid "Replied Message Details"
msgstr "답장한 메시지 세부정보"

#. Label of the linked_message (Link) field in DocType 'Raven Message'
#: raven/raven_messaging/doctype/raven_message/raven_message.json
msgid "Replied Message ID"
msgstr "답장한 메시지 ID"

#. Label of the timeout (Int) field in DocType 'Raven Webhook'
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_webhook/raven_webhook.json
msgid "Request Timeout"
msgstr "요청 시간 초과"

#. Label of the request_url (Data) field in DocType 'Raven Webhook'
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_webhook/raven_webhook.json
msgid "Request URL"
msgstr "요청 URL"

#. Label of the required (Check) field in DocType 'Raven AI Function Params'
#: raven/raven_ai/doctype/raven_ai_function_params/raven_ai_function_params.json
msgid "Required"
msgstr "필수"

#. Label of the requires_write_permissions (Check) field in DocType 'Raven AI
#. Function'
#: raven/raven_ai/doctype/raven_ai_function/raven_ai_function.json
msgid "Requires Write Permissions"
msgstr "쓰기 권한 필요"

#. Title of an Onboarding Step
#: raven/raven/onboarding_step/review_raven_settings/review_raven_settings.json
msgid "Review Settings"
msgstr "설정 검토"

#. Label of a Link in the Raven Workspace
#: raven/raven/workspace/raven/raven.json
msgid "Saved Prompts"
msgstr "저장된 프롬프트"

#. Label of the scheduler_event_id (Link) field in DocType 'Raven Scheduler
#. Event'
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_scheduler_event/raven_scheduler_event.json
msgid "Scheduler Event ID"
msgstr "스케줄러 이벤트 ID"

#. Option for the 'Type' (Select) field in DocType 'Raven Message Action
#. Fields'
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_message_action_fields/raven_message_action_fields.json
msgid "Select"
msgstr "선택"

#: raven/public/js/timeline_button.js:60 raven/public/js/timeline_button.js:200
msgid "Select Attachments"
msgstr "첨부파일 선택"

#. Option for the 'Channel Type' (Select) field in DocType 'Raven Webhook'
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_webhook/raven_webhook.json
msgid "Self Message"
msgstr "자기 메시지"

#: raven/public/js/timeline_button.js:205
msgid "Send"
msgstr "전송"

#. Label of the send_alert_on (Select) field in DocType 'Raven Document
#. Notification'
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_document_notification/raven_document_notification.json
msgid "Send Alert On"
msgstr "알림 전송 시"

#. Option for the 'Type' (Select) field in DocType 'Raven AI Function'
#: raven/raven_ai/doctype/raven_ai_function/raven_ai_function.json
msgid "Send Message"
msgstr "메시지 전송"

#: raven/public/js/timeline_button.js:167
#: raven/public/js/timeline_button.js:222
#: raven/public/js/timeline_button.js:322
msgid "Send a Raven"
msgstr "Raven 보내기"

#. Label of the send_to (Select) field in DocType 'Raven Scheduler Event'
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_scheduler_event/raven_scheduler_event.json
msgid "Send to"
msgstr "보내기 대상"

#. Label of the sender (Link) field in DocType 'Raven Document Notification'
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_document_notification/raven_document_notification.json
msgid "Sender"
msgstr "발신자"

#. Option for the 'Action' (Select) field in DocType 'Raven Message Action'
#. Label of the server_script (Link) field in DocType 'Raven Message Action'
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_message_action/raven_message_action.json
msgid "Server Script"
msgstr "서버 스크립트"

#: raven/raven_integrations/doctype/raven_message_action/raven_message_action.py:50
msgid "Server Script is required."
msgstr "서버 스크립트가 필요합니다."

#: raven/raven_integrations/doctype/raven_message_action/raven_message_action.py:64
msgid "Server Script must be of type API."
msgstr "서버 스크립트는 API 유형이어야 합니다."

#: raven/api/message_actions.py:97
msgid "Server Script {0} is disabled"
msgstr "서버 스크립트 {0}가 비활성화되어 있습니다"

#: raven/raven_integrations/doctype/raven_message_action/raven_message_action.py:66
msgid "Server Script {0} is disabled."
msgstr "서버 스크립트 {0}가 비활성화되어 있습니다."

#. Option for the 'Type' (Select) field in DocType 'Raven AI Function'
#: raven/raven_ai/doctype/raven_ai_function/raven_ai_function.json
msgid "Set Value"
msgstr "값 설정"

#. Label of the show_raven_on_desk (Check) field in DocType 'Raven Settings'
#: raven/raven/doctype/raven_settings/raven_settings.json
msgid "Show Raven on Desk"
msgstr "책상에서 Raven 표시"

#. Label of the show_if_a_user_is_on_leave (Check) field in DocType 'Raven
#. Settings'
#: raven/raven/doctype/raven_settings/raven_settings.json
msgid "Show if a user is on leave"
msgstr "사용자가 휴가 중인지 표시"

#. Description of the 'Title' (Data) field in DocType 'Raven Message Action'
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_message_action/raven_message_action.json
msgid "Shown on the dialog"
msgstr "대화 상자에 표시됨"

#. Option for the 'Chat Style' (Select) field in DocType 'Raven User'
#: raven/raven/doctype/raven_user/raven_user.json
msgid "Simple"
msgstr "간단함"

#. Subtitle of the Module Onboarding 'Raven'
#: raven/raven/module_onboarding/raven/raven.json
msgid "Simple, work messaging tool"
msgstr "간단한 업무용 메시징 도구"

#. Option for the 'Type' (Select) field in DocType 'Raven Message Action
#. Fields'
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_message_action_fields/raven_message_action_fields.json
msgid "Small Text"
msgstr "작은 텍스트"

#. Option for the 'Variable Type' (Select) field in DocType 'Raven Document
#. Notification Recipients'
#. Option for the 'Default Value Type' (Select) field in DocType 'Raven Message
#. Action Fields'
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_document_notification_recipients/raven_document_notification_recipients.json
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_message_action_fields/raven_message_action_fields.json
msgid "Static"
msgstr "고정"

#. Label of the strict (Check) field in DocType 'Raven AI Function'
#: raven/raven_ai/doctype/raven_ai_function/raven_ai_function.json
msgid "Strict"
msgstr "엄격함"

#. Option for the 'Send Alert On' (Select) field in DocType 'Raven Document
#. Notification'
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_document_notification/raven_document_notification.json
msgid "Submit"
msgstr "제출"

#. Option for the 'Type' (Select) field in DocType 'Raven AI Function'
#: raven/raven_ai/doctype/raven_ai_function/raven_ai_function.json
msgid "Submit Document"
msgstr "문서 제출"

#. Label of the success_message (Small Text) field in DocType 'Raven Message
#. Action'
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_message_action/raven_message_action.json
msgid "Success Message"
msgstr "성공 메시지"

#. Option for the 'Message Type' (Select) field in DocType 'Raven Message'
#: raven/raven_messaging/doctype/raven_message/raven_message.json
msgid "System"
msgstr "시스템"

#. Name of a role
#: raven/raven/doctype/raven_push_token/raven_push_token.json
#: raven/raven/doctype/raven_settings/raven_settings.json
#: raven/raven/doctype/raven_user/raven_user.json
#: raven/raven/doctype/raven_workspace/raven_workspace.json
#: raven/raven/doctype/raven_workspace_member/raven_workspace_member.json
#: raven/raven_ai/doctype/raven_ai_file_source/raven_ai_file_source.json
#: raven/raven_ai/doctype/raven_ai_function/raven_ai_function.json
#: raven/raven_ai/doctype/raven_bot_ai_prompt/raven_bot_ai_prompt.json
#: raven/raven_ai/doctype/raven_bot_instruction_template/raven_bot_instruction_template.json
#: raven/raven_bot/doctype/raven_bot/raven_bot.json
#: raven/raven_channel_management/doctype/raven_channel/raven_channel.json
#: raven/raven_channel_management/doctype/raven_channel_member/raven_channel_member.json
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_document_notification/raven_document_notification.json
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_incoming_webhook/raven_incoming_webhook.json
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_message_action/raven_message_action.json
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_scheduler_event/raven_scheduler_event.json
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_webhook/raven_webhook.json
#: raven/raven_messaging/doctype/raven_custom_emoji/raven_custom_emoji.json
#: raven/raven_messaging/doctype/raven_message/raven_message.json
#: raven/raven_messaging/doctype/raven_message_reaction/raven_message_reaction.json
#: raven/raven_messaging/doctype/raven_poll/raven_poll.json
#: raven/raven_messaging/doctype/raven_poll_vote/raven_poll_vote.json
msgid "System Manager"
msgstr "시스템 관리자"

#. Label of the temperature (Float) field in DocType 'Raven Bot'
#: raven/raven_bot/doctype/raven_bot/raven_bot.json
msgid "Temperature"
msgstr "온도"

#. Label of the template_name (Data) field in DocType 'Raven Bot Instruction
#. Template'
#: raven/raven_ai/doctype/raven_bot_instruction_template/raven_bot_instruction_template.json
msgid "Template Name"
msgstr "템플릿 이름"

#. Label of the tenor_api_key (Data) field in DocType 'Raven Settings'
#: raven/raven/doctype/raven_settings/raven_settings.json
msgid "Tenor API Key"
msgstr "Tenor API 키"

#. Label of the text (Long Text) field in DocType 'Raven Message'
#. Option for the 'Message Type' (Select) field in DocType 'Raven Message'
#: raven/raven_messaging/doctype/raven_message/raven_message.json
msgid "Text"
msgstr "텍스트"

#: raven/raven_bot/doctype/raven_bot/raven_bot.py:239
msgid "The code interpreter tool is not available for the model {0}, hence it has been disabled."
msgstr "모델 {0}에 대해 코드 인터프리터 도구를 사용할 수 없어 비활성화되었습니다."

#: raven/raven_bot/doctype/raven_bot/raven_bot.py:247
msgid "The file search tool is not available for the model {0}, hence it has been disabled."
msgstr "모델 {0}에 대해 파일 검색 도구를 사용할 수 없어 비활성화되었습니다."

#. Description of the 'Request Timeout' (Int) field in DocType 'Raven Webhook'
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_webhook/raven_webhook.json
msgid "The number of seconds until the request expires"
msgstr "요청이 만료될 때까지 남은 초 수"

#. Description of the 'Condition' (Small Text) field in DocType 'Raven Webhook'
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_webhook/raven_webhook.json
msgid "The webhook will be triggered if this expression is true"
msgstr "이 표현식이 참이면 웹후크가 트리거됩니다"

#: raven/raven_integrations/doctype/raven_document_notification/raven_document_notification.py:56
msgid "There was an error while evaluating the condition. Please fix your template."
msgstr "조건을 평가하는 동안 오류가 발생했습니다. 템플릿을 수정해 주세요."

#. Description of the 'Bot' (Link) field in DocType 'Raven Scheduler Event'
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_scheduler_event/raven_scheduler_event.json
msgid "This Bot will be used to send the message."
msgstr "이 봇은 메시지를 보내는 데 사용됩니다."

#. Description of the 'Is Thread' (Check) field in DocType 'Raven Message'
#: raven/raven_messaging/doctype/raven_message/raven_message.json
msgid "This message starts a thread"
msgstr "이 메시지는 스레드를 시작합니다"

#: raven/www/raven.py:84
msgid "This method is only meant for developer mode"
msgstr "이 메서드는 개발자 모드 전용입니다"

#: raven/api/raven_poll.py:143
msgid "This poll is anonymous. You do not have permission to access the votes."
msgstr "이 설문조사는 익명입니다. 투표에 접근할 권한이 없습니다."

#: raven/raven_messaging/doctype/raven_poll_vote/raven_poll_vote.py:27
msgid "This poll is closed."
msgstr "이 설문조사는 종료되었습니다."

#. Label of the thread_bot (Link) field in DocType 'Raven Channel'
#: raven/raven_channel_management/doctype/raven_channel/raven_channel.json
msgid "Thread Bot"
msgstr "스레드 봇"

#. Label of the thumbnail_height (Data) field in DocType 'Raven Message'
#: raven/raven_messaging/doctype/raven_message/raven_message.json
msgid "Thumbnail Height"
msgstr "썸네일 높이"

#. Label of the thumbnail_width (Data) field in DocType 'Raven Message'
#: raven/raven_messaging/doctype/raven_message/raven_message.json
msgid "Thumbnail Width"
msgstr "썸네일 너비"

#. Option for the 'Type' (Select) field in DocType 'Raven Message Action
#. Fields'
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_message_action_fields/raven_message_action_fields.json
msgid "Time"
msgstr "시간"

#. Label of the title (Data) field in DocType 'Raven Message Action'
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_message_action/raven_message_action.json
msgid "Title"
msgstr "제목"

#. Label of the top_p (Float) field in DocType 'Raven Bot'
#: raven/raven_bot/doctype/raven_bot/raven_bot.json
msgid "Top P"
msgstr "상위 P"

#. Label of the total_votes (Int) field in DocType 'Raven Poll'
#: raven/raven_messaging/doctype/raven_poll/raven_poll.json
msgid "Total Votes"
msgstr "총 투표 수"

#. Label of the trigger_webhook_on_condition (Check) field in DocType 'Raven
#. Webhook'
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_webhook/raven_webhook.json
msgid "Trigger Webhook on Condition"
msgstr "조건에 따라 웹후크 트리거"

#. Label of the type (Select) field in DocType 'Raven User'
#. Label of the type (Select) field in DocType 'Raven Workspace'
#. Label of the type (Select) field in DocType 'Raven AI Function'
#. Label of the type (Select) field in DocType 'Raven AI Function Params'
#. Label of the type (Data) field in DocType 'Raven Bot Functions'
#. Label of the type (Select) field in DocType 'Raven Channel'
#. Label of the type (Select) field in DocType 'Raven Message Action Fields'
#: raven/raven/doctype/raven_user/raven_user.json
#: raven/raven/doctype/raven_workspace/raven_workspace.json
#: raven/raven_ai/doctype/raven_ai_function/raven_ai_function.json
#: raven/raven_ai/doctype/raven_ai_function_params/raven_ai_function_params.json
#: raven/raven_ai/doctype/raven_bot_functions/raven_bot_functions.json
#: raven/raven_channel_management/doctype/raven_channel/raven_channel.json
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_message_action_fields/raven_message_action_fields.json
msgid "Type"
msgstr "유형"

#. Title of an Onboarding Step
#: raven/raven/onboarding_step/introduction_to_raven/introduction_to_raven.json
msgid "Understanding Channels"
msgstr "채널 이해하기"

#. Option for the 'Send Alert On' (Select) field in DocType 'Raven Document
#. Notification'
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_document_notification/raven_document_notification.json
msgid "Update"
msgstr "업데이트"

#. Option for the 'Type' (Select) field in DocType 'Raven AI Function'
#: raven/raven_ai/doctype/raven_ai_function/raven_ai_function.json
msgid "Update Document"
msgstr "문서 업데이트"

#. Option for the 'Type' (Select) field in DocType 'Raven AI Function'
#: raven/raven_ai/doctype/raven_ai_function/raven_ai_function.json
msgid "Update Multiple Documents"
msgstr "여러 문서 업데이트"

#. Label of the use_google_document_parser (Check) field in DocType 'Raven Bot'
#: raven/raven_bot/doctype/raven_bot/raven_bot.json
msgid "Use Google Document/Vision AI to parse documents"
msgstr "Google 문서/비전 AI를 사용하여 문서 파싱"

#. Description of the 'Enable Google APIs' (Check) field in DocType 'Raven
#. Settings'
#: raven/raven/doctype/raven_settings/raven_settings.json
msgid "Useful for extracting information from documents before sending it to agents"
msgstr "에이전트에게 보내기 전에 문서에서 정보를 추출하는 데 유용합니다"

#. Label of the user (Link) field in DocType 'Raven Push Token'
#. Label of the user (Link) field in DocType 'Raven User'
#. Option for the 'Type' (Select) field in DocType 'Raven User'
#. Label of the user (Link) field in DocType 'Raven Workspace Member'
#. Label of the user_id (Link) field in DocType 'Raven Channel Member'
#. Option for the 'Channel Type' (Select) field in DocType 'Raven Document
#. Notification Recipients'
#. Option for the 'Conditions On' (Select) field in DocType 'Raven Webhook'
#. Label of the user (Link) field in DocType 'Raven Webhook'
#. Label of the user (Data) field in DocType 'Raven Mention'
#. Label of the section_break_user (Section Break) field in DocType 'Raven Poll
#. Vote'
#. Label of the user_id (Link) field in DocType 'Raven Poll Vote'
#: raven/raven/doctype/raven_push_token/raven_push_token.json
#: raven/raven/doctype/raven_user/raven_user.json
#: raven/raven/doctype/raven_workspace_member/raven_workspace_member.json
#: raven/raven_channel_management/doctype/raven_channel_member/raven_channel_member.json
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_document_notification_recipients/raven_document_notification_recipients.json
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_webhook/raven_webhook.json
#: raven/raven_messaging/doctype/raven_mention/raven_mention.json
#: raven/raven_messaging/doctype/raven_poll_vote/raven_poll_vote.json
msgid "User"
msgstr "사용자"

#. Option for the 'Webhook Trigger' (Select) field in DocType 'Raven Webhook'
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_webhook/raven_webhook.json
msgid "User Added"
msgstr "사용자 추가됨"

#. Option for the 'Webhook Trigger' (Select) field in DocType 'Raven Webhook'
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_webhook/raven_webhook.json
msgid "User Deleted"
msgstr "사용자 삭제됨"

#. Label of the user_image (Attach Image) field in DocType 'Raven User'
#: raven/raven/doctype/raven_user/raven_user.json
msgid "User Image"
msgstr "사용자 이미지"

#. Label of the user_status_section (Section Break) field in DocType 'Raven
#. User'
#: raven/raven/doctype/raven_user/raven_user.json
msgid "User Status"
msgstr "사용자 상태"

#: raven/api/raven_users.py:141 raven/api/raven_users.py:144
msgid "User has a role profile set. Please set the role to Raven User manually."
msgstr "사용자에게 역할 프로필이 설정되어 있습니다. 역할을 수동으로 Raven 사용자로 설정해 주세요."

#: raven/raven/doctype/raven_workspace_member/raven_workspace_member.py:32
msgid "User is already a member of the workspace"
msgstr "사용자가 이미 작업 공간의 멤버입니다"

#: raven/raven/doctype/raven_user/raven_user.py:51
msgid "User is mandatory"
msgstr "사용자는 필수 항목입니다"

#: raven/api/raven_channel_member.py:15
msgid "User is not a member of this channel"
msgstr "사용자가 이 채널의 멤버가 아닙니다"

#: raven/raven_integrations/doctype/raven_document_notification/raven_document_notification.py:74
msgid "User {0} does not exist in Raven."
msgstr "사용자 {0}는 Raven에 존재하지 않습니다."

#: raven/api/login.py:55
msgid "Username"
msgstr "사용자 이름"

#. Label of the vapid_public_key (Data) field in DocType 'Raven Settings'
#: raven/raven/doctype/raven_settings/raven_settings.json
msgid "VAPID Public Key"
msgstr "VAPID 공개 키"

#. Label of the value (Data) field in DocType 'Raven Document Notification
#. Recipients'
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_document_notification_recipients/raven_document_notification_recipients.json
msgid "Value"
msgstr "값"

#. Label of the variable_type (Select) field in DocType 'Raven Document
#. Notification Recipients'
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_document_notification_recipients/raven_document_notification_recipients.json
msgid "Variable Type"
msgstr "변수 유형"

#. Label of the video_calling_tab (Tab Break) field in DocType 'Raven Settings'
#: raven/raven/doctype/raven_settings/raven_settings.json
msgid "Video Calling"
msgstr "영상 통화"

#. Label of an action in the Onboarding Step 'Review Settings'
#: raven/raven/onboarding_step/review_raven_settings/review_raven_settings.json
msgid "View Raven Settings"
msgstr "Raven 설정 보기"

#. Label of the section_break_vote (Section Break) field in DocType 'Raven Poll
#. Vote'
#: raven/raven_messaging/doctype/raven_poll_vote/raven_poll_vote.json
msgid "Vote"
msgstr "투표"

#. Label of the votes (Int) field in DocType 'Raven Poll Option'
#: raven/raven_messaging/doctype/raven_poll_option/raven_poll_option.json
msgid "Votes"
msgstr "투표 수"

#. Option for the 'Environment' (Select) field in DocType 'Raven Push Token'
#: raven/raven/doctype/raven_push_token/raven_push_token.json
msgid "Web"
msgstr "웹"

#. Label of the webhook (Link) field in DocType 'Raven Webhook'
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_webhook/raven_webhook.json
msgid "Webhook"
msgstr "웹후크"

#. Label of the sb_webhook_data (Section Break) field in DocType 'Raven
#. Webhook'
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_webhook/raven_webhook.json
msgid "Webhook Data"
msgstr "웹후크 데이터"

#: raven/raven_integrations/doctype/raven_webhook/raven_webhook.py:61
msgid "Webhook Data keys should be unique"
msgstr "웹후크 데이터 키는 고유해야 합니다"

#. Label of the sb_webhook_headers (Section Break) field in DocType 'Raven
#. Webhook'
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_webhook/raven_webhook.json
msgid "Webhook Headers"
msgstr "웹후크 헤더"

#: raven/raven_integrations/doctype/raven_webhook/raven_webhook.py:63
msgid "Webhook Headers keys should be unique"
msgstr "웹후크 헤더 키는 고유해야 합니다"

#. Label of the sb_webhook (Section Break) field in DocType 'Raven Webhook'
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_webhook/raven_webhook.json
msgid "Webhook Request"
msgstr "웹후크 요청"

#. Label of the webhook_secret (Password) field in DocType 'Raven Webhook'
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_webhook/raven_webhook.json
msgid "Webhook Secret"
msgstr "웹후크 비밀키"

#. Label of the sb_security (Section Break) field in DocType 'Raven Webhook'
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_webhook/raven_webhook.json
msgid "Webhook Security"
msgstr "웹후크 보안"

#. Label of the webhook_trigger (Select) field in DocType 'Raven Webhook'
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_webhook/raven_webhook.json
msgid "Webhook Trigger"
msgstr "웹후크 트리거"

#. Label of the webhook_url (Read Only) field in DocType 'Raven Incoming
#. Webhook'
#: raven/raven_integrations/doctype/raven_incoming_webhook/raven_incoming_webhook.json
msgid "Webhook URL"
msgstr "웹후크 URL"

#: raven/raven_integrations/doctype/raven_webhook/raven_webhook.py:53
msgid "Webhook name already exists"
msgstr "웹후크 이름이 이미 존재합니다"

#. Description of the 'Temperature' (Float) field in DocType 'Raven Bot'
#: raven/raven_bot/doctype/raven_bot/raven_bot.json
msgid "What sampling temperature to use, between 0 and 2. Higher values like 0.8 will make the output more random, while lower values like 0.2 will make it more focused and deterministic."
msgstr "0과 2 사이의 샘플링 온도를 사용합니다. 0.8과 같은 높은 값은 출력을 더 무작위로 만들고, 0.2와 같은 낮은 값은 더 집중되고 결정론적으로 만듭니다."

#. Description of the 'Use Google Document/Vision AI to parse documents'
#. (Check) field in DocType 'Raven Bot'
#: raven/raven_bot/doctype/raven_bot/raven_bot.json
msgid "When images or PDFs are uploaded to the agent, Raven will automatically call Google Cloud APIs to parse the document and send it's results to the agent."
msgstr "이미지나 PDF가 에이전트에 업로드되면 Raven이 자동으로 Google Cloud API를 호출하여 문서를 파싱하고 결과를 에이전트에게 전송합니다."

#. Label of the workspace (Link) field in DocType 'Raven Workspace Member'
#. Label of the workspace (Link) field in DocType 'Raven Channel'
#: raven/raven/doctype/raven_workspace_member/raven_workspace_member.json
#: raven/raven_channel_management/doctype/raven_channel/raven_channel.json
msgid "Workspace"
msgstr "작업 공간"

#. Label of a Link in the Raven Workspace
#: raven/raven/workspace/raven/raven.json
msgid "Workspace Members"
msgstr "작업 공간 멤버"

#. Label of the workspace_name (Data) field in DocType 'Raven Workspace'
#: raven/raven/doctype/raven_workspace/raven_workspace.json
msgid "Workspace Name"
msgstr "작업 공간 이름"

#. Label of a Link in the Raven Workspace
#: raven/raven/workspace/raven/raven.json
msgid "Workspaces"
msgstr "작업 공간들"

#: raven/raven_channel_management/doctype/raven_channel_member/raven_channel_member.py:53
msgid "You are already a member of this channel"
msgstr "이미 이 채널의 멤버입니다"

#: raven/api/raven_channel.py:227
msgid "You are not a member of this channel"
msgstr "이 채널의 멤버가 아닙니다"

#: raven/api/workspaces.py:67
msgid "You are not a member of this workspace."
msgstr "이 작업 공간의 멤버가 아닙니다."

#: raven/api/workspaces.py:145
msgid "You are not an admin of this workspace."
msgstr "이 작업 공간의 관리자가 아닙니다."

#: raven/raven_messaging/doctype/raven_poll_vote/raven_poll_vote.py:53
msgid "You can only vote for yourself."
msgstr "자신에게만 투표할 수 있습니다."

#. Description of the 'Instruction' (Long Text) field in DocType 'Raven Bot
#. Instruction Template'
#. Description of the 'Instruction' (Long Text) field in DocType 'Raven Bot'
#: raven/raven_ai/doctype/raven_bot_instruction_template/raven_bot_instruction_template.json
#: raven/raven_bot/doctype/raven_bot/raven_bot.json
msgid "You can use Jinja variables here to customize the instruction to the bot at run time if dynamic instructions are enabled."
msgstr "동적 지침이 활성화된 경우 Jinja 변수를 사용하여 실행 시 봇에 대한 지침을 사용자 지정할 수 있습니다."

#: raven/raven_channel_management/doctype/raven_channel/raven_channel.py:149
msgid "You cannot change the name of a direct message channel"
msgstr "직접 메시지 채널의 이름은 변경할 수 없습니다"

#: raven/raven/doctype/raven_workspace_member/raven_workspace_member.py:47
#: raven/raven/doctype/raven_workspace_member/raven_workspace_member.py:73
msgid "You cannot delete the last admin of the workspace. Please assign another user as the admin, or delete the workspace instead."
msgstr "작업 공간의 마지막 관리자를 삭제할 수 없습니다. 다른 사용자를 관리자에 지정하거나 작업 공간을 삭제해 주세요."

#: raven/raven_channel_management/doctype/raven_channel_member/raven_channel_member.py:43
msgid "You cannot make yourself an admin of a channel. Please ask another admin to do this."
msgstr "자신을 채널의 관리자로 만들 수 없습니다. 다른 관리자에게 요청해 주세요."

#: raven/api/raven_users.py:18 raven/api/raven_users.py:47
msgid "You do not have a <b>Raven User</b> role. Please contact your administrator to add your user profile as a <b>Raven User</b>."
msgstr "<b>Raven 사용자</b> 역할이 없습니다. 관리자에게 연락하여 사용자 프로필에 <b>Raven 사용자</b> 역할을 추가해 주세요."

#: raven/api/workspaces.py:14
msgid "You do not have access to Raven."
msgstr "Raven에 접근 권한이 없습니다."

#: raven/api/chat_stream.py:19 raven/api/chat_stream.py:123
#: raven/api/chat_stream.py:209 raven/api/raven_poll.py:18
msgid "You do not have permission to access this channel"
msgstr "이 채널에 접근할 권한이 없습니다"

#: raven/api/raven_poll.py:66 raven/api/raven_poll.py:90
msgid "You do not have permission to access this message"
msgstr "이 메시지에 접근할 권한이 없습니다"

#: raven/api/raven_poll.py:137
msgid "You do not have permission to access this poll"
msgstr "이 설문조사에 접근할 권한이 없습니다"

#: raven/api/reactions.py:24
msgid "You do not have permission to react to this message"
msgstr "이 메시지에 반응할 권한이 없습니다"

#: raven/raven_channel_management/doctype/raven_channel/raven_channel.py:168
msgid "You don't have permission to archive/unarchive this channel"
msgstr "이 채널을 보관/보관 해제할 권한이 없습니다"

#: raven/raven_channel_management/doctype/raven_channel/raven_channel.py:185
msgid "You don't have permission to modify this channel"
msgstr "이 채널을 수정할 권한이 없습니다"

#: raven/api/raven_message.py:54 raven/api/raven_message.py:242
msgid "You don't have permission to view this channel"
msgstr "이 채널을 볼 권한이 없습니다"

#: raven/raven_messaging/doctype/raven_poll_vote/raven_poll_vote.py:48
msgid "You have already voted for this option."
msgstr "이미 이 옵션에 투표하셨습니다."

#: raven/api/raven_poll.py:126
msgid "You have not voted for any option in this poll."
msgstr "이 설문조사에서 어떤 옵션에도 투표하지 않으셨습니다."

#: raven/raven_ai/doctype/raven_ai_function/raven_ai_function.py:350
msgid "You need to provide a default value for required parameters that are not asked by the AI."
msgstr "AI가 묻지 않는 필수 매개변수에 대해 기본값을 제공해야 합니다."

#: raven/raven_channel_management/doctype/raven_channel/raven_channel.py:156
msgid "You need to specify a workspace for this channel"
msgstr "이 채널에 대한 작업 공간을 지정해야 합니다."

#. Option for the 'Type' (Select) field in DocType 'Raven AI Function Params'
#: raven/raven_ai/doctype/raven_ai_function_params/raven_ai_function_params.json
msgid "boolean"
msgstr "불리언"

#. Option for the 'Google Processor Location' (Select) field in DocType 'Raven
#. Settings'
#: raven/raven/doctype/raven_settings/raven_settings.json
msgid "eu"
msgstr "유럽"

#. Option for the 'Type' (Select) field in DocType 'Raven AI Function Params'
#: raven/raven_ai/doctype/raven_ai_function_params/raven_ai_function_params.json
msgid "float"
msgstr "부동 소수점"

#. Option for the 'Reasoning Effort' (Select) field in DocType 'Raven Bot'
#: raven/raven_bot/doctype/raven_bot/raven_bot.json
msgid "high"
msgstr "높음"

#. Option for the 'Type' (Select) field in DocType 'Raven AI Function Params'
#: raven/raven_ai/doctype/raven_ai_function_params/raven_ai_function_params.json
msgid "integer"
msgstr "정수"

#. Option for the 'Reasoning Effort' (Select) field in DocType 'Raven Bot'
#: raven/raven_bot/doctype/raven_bot/raven_bot.json
msgid "low"
msgstr "낮음"

#. Option for the 'Reasoning Effort' (Select) field in DocType 'Raven Bot'
#: raven/raven_bot/doctype/raven_bot/raven_bot.json
msgid "medium"
msgstr "중간"

#. Option for the 'Type' (Select) field in DocType 'Raven AI Function Params'
#: raven/raven_ai/doctype/raven_ai_function_params/raven_ai_function_params.json
msgid "number"
msgstr "숫자"

#. Option for the 'Type' (Select) field in DocType 'Raven AI Function Params'
#: raven/raven_ai/doctype/raven_ai_function_params/raven_ai_function_params.json
msgid "string"
msgstr "문자열"

#. Option for the 'Google Processor Location' (Select) field in DocType 'Raven
#. Settings'
#: raven/raven/doctype/raven_settings/raven_settings.json
msgid "us"
msgstr "미국"

